再會，達哥

我由sleeping dog開始睇達哥，
你同你d打機片都係我嘅精神支柱

每年動漫節有你做嘉賓都人山人海
前年撞正紅日 烈日當空排左2個鐘先入到場
為左睇你打機 我都唔介意
有次我話要去睇你
我同事話 哦 達哥果隻騎呢怪呀？
我嬲到即刻反駁

你記唔記呢張咭隻game呀
果時算係你岩岩有知名度 有人搵你代言
我好厚面皮 好怕羞咁
係火車站出面排隊拎
當時得我一個女仔 而排隊拎嘅全部都係兄弟
我拎到張牌後 興𡚒到同即刻同朋友share
一直放係書枱直到發黃皺矖都唔捨得掉
你公司出嘅game唔好玩我都照down！

我唔敢認我係咩fans
我只係一個默默支持左你好耐嘅人
我亦冇直接係你身上付出過一分一毫
估唔到盲撐你嘅人 你當寶
想你好而話你嘅人 你當人地底泥！
仲要有兄弟比你係fb屌返轉頭
你冷靜d睇下d cm 啦 唔係全部都係盲反架
好多都係睇左你好耐嘅兄弟 係有道理架！
你竟然話我地令你個台唔健康 走左都唔緊要
話我地係引戰狗。。。

今日以相為證 同你從此一刀兩斷
祝你同你淨返落黎班支持者 開心快樂
希望你愈賺愈多錢！

好 發完顛

7.27 守護元朗！
仲有唔好唔記得上環中槍果班義士！

我無咩點睇過達狗嘅片，淨係知佢依家係奶共狗
奶共狗無一個值得可憐

唉，各位兄弟又何嘗唔係一樣咁痛心

道不同不相為謀
我都由JTV時期開始睇 但呢獲野真係接受唔到

仲有好多手足要我地頂住 7.27 見

非常好 !

唔知講乜好....剩係諗到黎鷹句兄弟你搞乜撚野
明明可以處理得好D, 結果出段咁嘅片
算喇，道不同不相為謀

唉 出黎做野 我明白其實每日人自己都自己嘅難處
佢為左生計而咁都冇辦法
只能說道不同不相為謀
但做人唔好去到太過份
先暗串大J做show 再踩兄弟
我真係忍唔到

由佢玩Saint Row 5嘅時候開始睇 已心淡

好明白黎鷹嘅心情
痛心疾首

唉
蛇齋餅糭都出埋
兄弟唔係在乎份19禮物
而係你以前個種性格 個種作風
變曬了

一樣係sleeping開始睇
冇野做會睇,食野會睇
達哥真係比左好多歡樂我,多謝你

不過
唔會再睇了
完

好失望之前成日睇
但今次真係撐唔落

已unfollow
再見達哥

由羅莽開始睇
再會達狗

达哥無錯
但佢唔記得佢市場好多都係年輕人

當左自己真係明星

佢係 有廣告代言 有電影 有電視節目
幾多歌手 演員個知名度都唔及佢
佢對年青人個影響力真係好大

新果條片真係好失望

基本上佢同高登/連登係縛埋一齊
成名都係因為班巴打
之前大家投佢做咩高登男神第一
呢d佢全部唔記得曬啦

我都睇咗好多年，覺得好唏噓
其實我認同唔應該迫佢表達立場
佢的確係有自由講定唔講

只不過由佢以前暢所欲言到而家自我審查
難免會對佢好失望
但有時人變咗就變咗

祝佢以後工作順利

死達狗 恥與為伍

唔好彈出彈入

我睇完佢 Facebook post o 撚左，完全估唔到佢講我地既批評就係引戰狗
之後再睇埋 YouTube 真係屌出來

佢痴左線 開始唔聽人講 以為自己岩哂

無諗過佢條片係講依D野 好失望

話推左好多job顯然係信唔過光環令香港人比到$作賺
從此dq佢

絲打咁早起身燒山
你都好大決心

燒卡

有冇人會動漫節探佢

我對而家嘅佢好陌生
咁多年黎都唔講粗口 雖然間唔中破防
但係佢而家又L又屌
好似一夜間破壞自己辛辛苦苦建立嘅印象咁
而且d用詞幼稚到小學雞咁
中大文科仔？自稱君子呢？去左邊

香港已經病緊 邊有心情去咩動漫節呀

樓主講得好好
大家對佢真係失望多過嬲

支持

冰封三尺 非一日之寒

絲打

明明好多鬧佢嘅人都係出於失望同想屌醒佢，屌佢老味話人引戰，痴撚線

絲打呢張相點影出黎？

可能佢對認真既事講野唔係好有智慧
我之前都撐佢
但經過7月之後都係想保持沉默就覺得唔係幾好
不過其實返工之後都冇時間睇佢
所以都冇咩資格話佢
再會

其實佢之前都有講粗口，只不過唔係用黎屌睇開佢嘅FANS姐

唔洗再放attention 落佢到啦

同黑警一樣，得盲毛支持

用禮物收買人心正仆街
收親佢禮物死全家

新條片個一開始講野個嘴臉真係睇到傷心

達狗

賤種達狗

好似見到另一個佢咁
琴日睇條片真係好陌生
6月之前我真係日日返工放工訓教都聽佢
呢兩個月冇左佢..人生好似少左d野咁好習慣
好辛苦

達哥識唔識公關嫁
而家仲玩分化？？
必割一班fans 到杯葛者出黎
都唔知係唔係鬼...
佢大可以多謝堅持fans
再望反達人諒解

簡單 而家大多數專業人士 總商會
都望政府回應某幾項訴求
佢跟風咪搞掂囉 又唔係反中共反政府
啲兄弟想你講呢啲啫
完全乜都唔講 唔知想點 同深藍差唔多

利申 非反達 但unfollow 太7

終於unfollow左

利申: 2011年開始睇

以前人中個段話 達哥今日可唔可以自己聽番一次...

你繼續送禮物啦

真心兄弟變契弟，引戰狗

真係想知佢有冇團隊幫做公關
7到 達咩朝 達哥都正式滅亡嫁啦

Unfollow unsub unlike
個白痴唔撚知衰架

中三睇到而家 我諗都7-8年
由以前睇live 到上番youtube晚晚煲
到晚晚開始少左睇
但都keep住有留意你 但對你今次真係完撚全失望
公開屌撚完兄弟之後同我扮撚哂野
送禮物我真係笑左 唔好意思 你條新片睇左唔夠兩分鐘就冇睇了
同期既toyx都係睇左咁多年
全部unfollow unsubscribe哂再見

達哥從來都係一個直播台的角色 並非林喂喂真人

有名你叫達狗
狗點會識聽人話呀？
之前果批警犬有版你睇

黎鷹
睇得出好失望

食得鹹魚要抵得渴
依D野係等價交換
賺得人仔就要出賣尊嚴做狗
咁比人拋棄睇唔起唾罵亦都係預左
發埋D咁既爛仔脾氣真係好肉酸

第一次睇你係10年前youtube果個電車男追女記
當時仲未叫咩達哥亦都唔知條友乜水
剩係覺得條片幾得意就一路有跟下
試問又點估到十年後既今日會係另一隻既奶共狗

你係咪唔記得左當年你紅到都係靠我地一大班所謂網民既支持
今日反轉豬肚就係屎 忘恩負義
出句聲公開支持下都無
你點對得住我地！

走啦你
以後連登再無達哥依個人

哀莫大於心死

可唔可以講下佢尋晚條片做乜事
唔想幫佢增加views

禮拜一出完POST屌鳩兄弟屌足佢兩個月 之後琴日出條片講廢話之後做送禮勤

仲哥前哥後？
叫達狗啦

同你感受差唔多
講真達哥唔出聲
咩原因都好
最多失望唔會嬲
但係佢咁樣發火鬧人鬧兄弟真係太過份

原來佢有暗串大J做show?

叫奶共走狗

話多謝一路支持佢既人，仲送左Apple watch 俾一個一路係咁幫佢係fb 平反既人

仲暗示佢唔介意少左人睇佢直播，宜家因爲好多人係直播時攻擊佢搞到無得好似佢一開台咁同大家全心玩遊戲

都唔止大J一個啦 直頭串埋其他有出聲嘅youtuber

個like係比avril lavigne

一開始有段字話達朝已死
之後出鏡講廢話，主要都係多謝仲支持緊佢嘅人之後為表心意去apple買咗嘢送比嗰啲人，最後揀咗個送有埋片
不過佢講嗰副嘴臉真係好陌生

真兄弟

呢個時間仲諗住/仲有心情要玩遊戲
講得出口都好L野呀

佢發爛咋個一刻就知佢條垃圾個面具早就拆爛左
一直都為錢黎迎合觀眾既达狗

完了吧
條友當正自己係皇帝,達朝皇帝?

做人無公關，食得屎啦

支持咗六年，再見。

錢和兄弟，我永遠站在錢的一方

真係唔知佢發生咩事突然間變到咁 玩hitman2個陣都仲同chatroom d人有講有笑 一玩完老鼠之後成個人就暴走

唔再係我識嘅達哥

比我係達狗我都唔撚驚啦
Twitch Youtube跌得咁少sub

佢今次拉一派打一派明顯放棄舊fans
直接攬小學雞fans等佢地覺得[批評]達狗=不善良，冇道理
達狗自己冷血撐送中就算，仲要學共產黨咁玩文字遊戲

上面幾位講得好中
尋日條片佢個咀臉
嗰個不可一世嘅樣
仲要賴返係啲兄弟問題
句句都有骨
真係好陌生

推達哥做第2個唯唯

我懷疑真果個達哥已經死左
而家嘅係搵人扮

我女朋友之前習慣每朝聽住達哥訓覺換衫梳洗，每晚聽住達哥訓覺，但係最近佢都放棄咗達哥了

樓主張相一隻手拎住張卡，另一隻手拎住個火機，咁邊個揸機影架？

以前真係睇完就訓

佢段片提咗我未unfollow 佢啊

算鳩數啦佢 仲好意思話我地迫佢表態迫害佢
佢作為kol 有良知 係咪都要出下聲
冇人會覺得你拎光環
只會覺得你用你既影響力 去鼓勵同支持大家
對佢好撚失望 同埋佢已經有精神病一樣
覺得人講同佢相反意見 就係迫害佢 引戰

呢樣真
講到一部份人 係滋事分子 阻佢開台

佢唔提我都冇unfollow

比班癲狗屌老母屌左2個月一路忍 而家先頂唔順喇 仲要比你地話過份

人地比你地屌到扯火就係過份 你地屌人老母屌足2個月就唔過份
連衛兵塊面皮真係厚過城牆

冇睇佢live 之前對佢嘅形象只係打機第一人
其實覺得佢就好似香港pewdiepie咁 打機打到好出名
對香港打機界同埋唔靚仔都咁有影響力係有好大嘅衝擊
所以果時都撐佢 阿媽話覺得佢樣衰唔睇佢廣告我都阻止佢
今次沈默我都係撐佢 覺得唔表態自有難處
甚至佢話真係會spin個關注去佢度我都覺得有d道理
但係佢話批評就係引戰狗 簡直係一巴一巴車落幫佢口話人人都有言論自由嘅兄弟
仲要送禮物 真係變曬大陸人嘅作風...
曾經真係好撐佢 覺得佢好偉大 對香港嘅網絡風氣之類好有影響好appreciate佢...bye bye了

笑波子都出賣黎，相反达狗

*出埋黎

既然佢嫌棄觀眾
觀眾都可以選擇唔睇佢
條路自己揀仆街唔好喊
再一次證明pr嘅重要性

一樣

極臭惡

唉sleeping dog嗰陣真係好正， 有嗰句講嗰句，好有性格。 而家真係撐唔落， 跟住人哋走， 冇咗自己隨心所欲嘅氣魄

我之前都係聽住達哥訓
有時見佢玩得咁開心 自己又會買果隻game黎玩下
而家唔想再聽比佢把聲了

我放係大脾 較計時

呢個根本就係真正既達狗

死人果陣咪出左聲 咩下場呀？自己去爬文
唔出聲就逼人出聲 出左聲就話借死人上位 pr手段 仲話唔係迫害

整條咁既片出黎
叫fans為咗拎佢份禮物幫佢洗地

sorry真係唔得 接受唔撚到
仲話佢出黎講野會spin走個topic
屌你老母啦
一個發揮唔到佢本身應有既影響力既人就係要被淘汰架啦
你知唔知你講一句野有用過班兄弟講十鳩幾萬句野呀？
仲好意思話人做show
人地就算係做show呀
都盡晒作為一個kol既本份 - 影響群眾呀
你呢？又可以spin去邊呀仲？

無改錯名

push

你女仔727行完好走 後事等我地黎搞

由6.9（前夕）起
佢已經選擇左唔同主流走落去

再見喇達叔

唔敢認個事實係咁？

咪再晒時間喺d西人到喇，講真打機係佢幾搞笑，睇過大J果d片都無心機睇落去，不過佢做埋咁多違背良心嘅野，我寧願自己少d免費娛樂。

連登咁多負皮
unfollow得兩千幾個
笑料

意見領袖可唔可以唔發表意見？
可以 但觀眾自會選擇仲睇唔睇你

我都睇左佢好耐，已經唔想再理佢，因為我哋好多嘢要做

727元朗見，絲打記住約朋友陪你去，真係唔好單拖，冇人陪就去tg，連登約

一開波段字唔好比個音樂影響到好似好sad咁
果段字好撚有骨真係
Feel到佢冇悔意
仲玩膠 達朝

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

因為跟本無follow過，樓上笑料？

我要望住佢幾時死呀 ,留言屌下佢

應該有好多人一早unfollow咗

你咁講 同D人話屌D黑警係狗 但又要佢地出元朗有乜撚野分別

達狗想搵香港人錢
但又唔想為香港貢獻 利用自己嘅影響力導人向善 支持應該支持嘅野
呢類冚家剷就係正宗賣港嘅仆街

結論: 達狗必須死!

睇親呢d都好唔開心
就算我自己一直都好撚憎譚詠麟 早前睇到班阿叔阿嬸啪爛啲儲咗幾十年既黑膠 都好唔安樂
更何況今次係睇咗咁耐既達哥
希望絲打早日釋懷

攪佢完美世界先啦

我自己unfollow左
連登仔爭氣啲啦好嗎

唔出聲 沉默=支持逼害港豬

佢唔出條片都算 頂到盡睇唔過眼點解要公開屌fans
出條片真係呢仲要開頭鬧完人跟住後尾同撐緊嘅fans係到搞爛gag
佢衰撚過logan paul

原本好多人以為，達哥係因為同中資合作，不便表達立場。睇完琴日條片，就知道佢唔表達立場，唔係因為佢驚中共，

係因為佢驚嘅，係香港巿民、係班真心兄弟。

佢知道一旦講左真正支持邊一邊，就會得罪佢嘅觀眾。佢係有意藉住中資公司合作，去掩護自己真正立場。一面撐共，一面食你班香港人 人血饅頭。

Jtv唔過百直播觀看開始睇，已unfollow

拍頭安慰

有人話佢屋企有人做黑警 真定假

好簡單姐
達狗為香港做過啲咩？

條撚屌一定冇去現場架喇
有去外型咁突出 一眼就認撚到

連同情市民既心都冇
一個 Post 都唔敢出
一出就屌兄弟
你食屎啦狗達

奶共達。。。。

見到咁多佢既follower 咁清晰
值得高興

真係當佢兄弟先屌得佢最甘，結果希望越大失望越大。
用得送禮黎cool客呢招真係學晒建制，失望。

算啦 佢地眼中已經相信達哥係仆街
做咩都係錯
依家香港包容唔到偏左偏右
只有極端右同左

淨係聽過傳佢住油塘果邊係警察宿舍區，但係後來有人澄清佢住個棟 似乎 唔係警察宿舍。

起碼跌10% follower啦
香港人

真女兄弟! 睇到你對佢完全失望!

我寧願佢係因為屋企有人當差所以今次唔敢出聲都好過佢係因為錢唔出聲

第一次like佢啲片

屍人開始睇 以前都聽到佢會鬧黑警
支持佔中停每日live
今次真達粉明白咩事就會知有幾失望
達哥 我知你要搵食要養家好重要
但出去食彈 俾人拉影響前途既
好可能就係平時都有睇開你既小朋友
我就真係講唔出少左幾多公司合作

咁都叫人血饅頭 無撚野啊

其實係無人睇，佢之前D片2000—4000 人睇
個12萬view明顯係舊fans冇再留意冇退訂/再用 youtube/荒廢Ac

黎鷹等兄弟心情比我地更差
更痛

達哥出聲事件令我最有印象係當時連登有個post叫達哥應該出聲講下自殺事件 改善形象
之後第2日達哥真係講自殺事件 果個post既人就180度轉變 係咁笑鳩佢人講乜佢做乜 叫佢做就真係做 借死人上位

元朗事件係黑警完全做唔到野比人走哂 達哥事件係做左野都比你地屌佢係pr 唔係真心 所以你個類比係垃圾類比

仲講左句follower 人數多唔代表健康
屌佢啦 提我地unfollow 佢？

咦呢段咁似講緊政府嘅？
除咗句「本來都撐佢」之外完全可以套用

恭喜你順利脫毒

老實講佢唔表態係佢既自由，但而家身邊仲撐佢既朋友十個有九個都係藍絲…

達哥既然唔鍾意表態，咁就一開始唔好表態，當你表左一次態，人地就期望你有第二次。

D小學雞係咁架啦 同中資做生意就係奶共
你地當神咁拜既美帝都有同中國做生意啦 唔係貿易戰打條毛咩 咁佢又係咪奶共呀

我個幾月開始慣 加油

我都好傷心 成日自己一個果陣
就開達哥黎聽 聽左好多年了 唉

絲打我心情同你一樣

真性情 現代岳不群

條友唔識做偽人 真正偽人係唔會鬧fans 會扮好人一世

本來都開始無人理佢，過左咁耐無啦啦自己爆，做乜鳩

其實達哥知唔知個醜字點寫
達哥當年都係借高登上位，
今日做到少少成績，就反轉豬肚。
估唔到一個人為左錢可以將人性埋沒到咁既地步，
可恥，可恨

大家睇返人血饅頭出處，並唔係單單指 利用革命黨嘅血 去獲得好處，更多嘅係講封建對革命黨嘅死 幸災樂禍。

達哥係個post同埋條片，表明佢係驚示威者多過驚共產黨，明顯紅底。

但係佢仍然係想繼續有人睇佢，想等事件盡快平息之後，繼續馬照跑舞照跳。佢係刻意隱藏自己真正立場，好讓示威群眾認為佢係友軍，咁係所有事情平定左之後，佢一樣無影響。

佢食緊一班佢唔中意嘅人嘅飯，利用緊一班同佢唔同立場嘅人去幫自己營利，咁仲唔係人血饅頭？

兄弟喎
有錢有收入搵就兄弟
無錢冇野撈就契弟

當佢前幾日出post鬧人嗰時
都仲有留言撐下佢
我的確唔認同大家強迫佢表態
同土共分別不大

但當琴日段片一出
覺得達哥呢下動作 呢個決定
真係做多咗 越睇越心淡
而家真係想放棄

佢最近呢段時間每個決定都好錯 唉

達哥真係變了 金錢名氣使人腐化

由屍人開始睇，仲好記得因爲你開個衣櫃嚇到瀨屎而入坑
唔覺唔覺由讀書睇到做緊第三份全職，由學生變成社會人多謝達哥陪左我7年時光，足足差唔多係人生1/4時間
Thank you for the memories but it is time to say goodbye
今次事件最失望唔係因為你沈默
而係由頭到尾，原來你都係覺得鬧你啲人係haters無理取鬧
但其實今次好多話你既都係睇左你好多年既fans
曾經，大家都以爆機兄弟自居
但今日你竟然將所有批評你既都稱為引戰狗
你知唔知入面有好多都係睇左你好多年既人對你既勸喻
而唔係波台狗盲反

以前你做事既成熟去左邊？
一路上大家支持你都係因為覺得你係一個謙謙君子
對人對事都好中肯，不平則鳴
無錯，你作為公眾人物hater一定有
好似之前連登瘋狂狙擊大j伍公子咁
人地又咪瘋狂比人屌，甚至受緊比你依家更惡毒既批評
但人地都唔會好似你咁小學雞
出篇淨得粗口無內涵既文去回應
人地會係關鍵時候，大事大非上企返香港人果邊

到頭來原來咩導人向善，改變世界都只係空口說白話吸引fans
依家仲要當班盲撐係寶，真兄弟既批評就當係引戰狗
原來成功同財富真係可以咁樣改變到一個人
當初不平則鳴既達哥達哥變得唯我獨尊不願受任何批評
當初14年會勇敢係sleeping dog舉黃傘既達哥，依家連64都唔敢講
今時今日見到依家既達哥真係好心痛，人非聖賢一定會有走歪路既時侯
希望達哥可以回頭是岸

無對比就冇傷害

唔阻佢返大灣區賺錢供樓
世世代代做中國人

迖狗:樓主引戰狗

唉兄弟你搞乜撚野

29號達就會去動漫節活動，到時佢就要真正面對一班佢所謂既兄弟，唔係之前隔住個mon咁出文出片
希望佢唔好因事缺席
現場都幾肯定會有人柴台，睇佢點回應
呢次會係佢救贖自己既最後機會

按錯負皮 正皮+1

由大學開始睇 睇到出黎做野都無時間睇了
不過短短幾年達哥咩為人我諗大家都知
到而家呢刻我都會當佢係良師益友
好彩既係工作關係無時間再睇
如果仲好似以前日日睇達哥既話都真係幾唔慣
不過先排除今次政治事件 達哥channel 真係愈黎愈多hater 又惡意笑鳩佢玩鳩佢 大家兄弟真講笑定假講笑大家有眼你睇
所以一直都叫達哥早啲收台仲好 而家終於如願以償
加油啦達哥

對達哥好失望

無睇過
抵撚死

最少toyz會出黎道歉

達狗咁做既原因除左錢 我真係諗唔到其他 十成九就係有人逼佢唔代態

成班手足逐個離開
不言而喻

達哥只係林慧韡扮演既一個角色
相信剩低盲撐既都係所謂政治中立/藍絲
或者係一班fans對你作為導人向善的達哥既呢個角色要求太高
希望你唔會後悔你所做的決定

一單還一單啊達哥
你直播唔健康同呢兩個月有咩關係？之前backup 佬，簡體字我都覺得你受左委屈都有支持你，因為覺得你晚晚趕返去直播真係唔易，不忘初心。

半年前有一次直播唔記得咩事你直播個個觀眾都會讚真心勁，大家都睇得開心你又玩得開心，根本好多野你肯講大家肯去變。

呢兩個月呢？兄弟無左既唔係你，係無左個精神同回憶，我寧願你搵少d 錢無開個達魂公司做番自己

btw 未捨得unfollow unsub

其實達狗講得好岩
你地班人unfollow左佢專注返係件事到就得
由佢自己一個KOL同班護主係網上打飛機囉
係撐既一早撐左，現在都唔肯撐既之後都唔會撐
就算終有一日香港人比人斬開十碌佢一樣可以繼續關注
認清現實，佢屌得班手足，就證明無在意過你地既諗法
見到你地咁難捨難離佢只會更開心，更多題材發揮

有冇人鐘意行山？

由佢幾百人開始睇 仲諗住佢今次出黎道歉會原諒佢 達哥已經番唔到轉頭 Bye Tat

不表態比支持政府的人更仆街

人地都起碼仲有良知
唔表態根本唔係大問題

送禮达

成日話人迫佢表態、係網絡欺凌、係白色恐佈
但達哥係平日係滿口仁義道德，光明磊落，公平自由，教化世人
家陣係屌你表裹不一，屌你虛偽，已經唔再係政治立場

啱, 呢種垃圾無人理佢就係對佢最好嘅制裁

唉心都寒曬 原來成埋苦口婆心想佢講返以前會講嘅人話嘅人 都係引戰狗
自問幾次出聲都好聲好氣 亦都見到好多比我睇得更耐嘅兄弟一樣語重心長
但都係比佢良心當狗肺
緣盡於此

佢新片一句都無提過依家香港咩情況
成條片嘅目的只係想攬實僅餘嘅fans
屌呢一刻仲掛住知名度
香港死緊喇屌你老母迖狗

佢岩岩開始我都有跟Ex睇
但係其實我一直都對佢無好感囉
都唔明有咩好睇

咁搞一搞 由無好感變唔鍾意

棄暗投明
好事

呢條片睇左好多次
唔表態即係將自己既權力交左比當權者
冷漠係當權者最好既子彈

仲話元朗都好嬲 但明顯最重視就係自己比人屌好委屈
自私都咁 好多觀眾都睇得出再勸都係比佢叫「引戰狗」 自己走算

最近兩次上水都講到自己好委屈咁
真係睇到心都寒埋
乜人黎

係 一定有人逼佢罵人引戰狗

段片真係睇到佢重視知名度點擊率多於香港

達哥：我地中國人
呢句說話我聽佢講幾百一千次
算唔算係巧合？

學左大陸個套，要送禮拉關係。。。
唉。。。

Toyz之前一講咩政治冷感 俾人屌到仆街
但之後幾識公關 又拍片道歉 又停直播
元朗事件冇表態但都有提 叫大家留意
可能佢本身唔支持 但至少識公關 知道自己啲觀眾要咩 係大是大非前唔會錯落去
達而家做左隻犬懦 唔理真兄弟啲意見 只聽自己想聽啲 但試問咁樣仲有邊個會真心再支持？

引戰狗收皮！

本身佢唔出聲 我都覺得無乜野
但最近呢兩個post真係睇得出佢變哂
比人屌 唔係應該諗返自己係咪有問題
反而走出黎屌返人轉頭
講真 作為一個KOL
你連比人批評嘅勇氣都無
仲要鬧埋自己之前啲觀眾係狗
作為曾經嘅觀眾 真係對你心灰意冷

我明呢種感覺

岩啊
諗住佢依家比人禁左聲
等合約完會出黎講返件事 say個sorry
點知又送禮又話人引戰狗

動漫節圍佢老母閪啦

記得無幾耐前達哥直播有提到好多人話佢變左
佢就話覺得自己冇變到
依家唔知佢睇返以前啲片會唔會慚愧
咁樣鬧走啲兄弟都有
得返“fans"

巴打小心護主犬

路會盡 葉會紅 但有回憶的暖 從未凍

串班幫香港人發聲既YOUTUBER係做SHOW已經夠晒仆街, 係唔撚係想個個YOUTUBER學佢咁搵食至上,沉默是金?

講真會睇開笑波子同大j果班10個有8個都係中小學雞，佢地出片講真相灌輸一個正確價值觀比班小朋友都好呀(何謂而家班小朋友嘅同學好多都係蝗)，達狗見到唔gur人就話佢地做show
達狗而家咁好似係話反送中班人逼害佢搞到佢訂閱數下跌屌班老fans引戰狗，完全唔屌黑警講到自己係受害者咁款

失望 做法無pr咁
估唔到一世英明會衰係呢次度,仲要係正常發揮support下都唔會得失fans但竟然自爆.
tat仔係咪中降頭定貪錢到傻咗

正式收皮

好失望

傷得你好深

唉

咪戇鳩
除非你個bargaining power 有返咁上下
如果唔係今時今日北上發展同做大陸生意同奶共根本係捆綁
近10年全支那左傾到唔容許主旋律以外聲音
公開講嘢偏離少少即刻會瘋狂俾支那人扣 港獨 漢奸等等帽子
除非你係美帝等級 如果唔係無奶共覺悟唔好做大陸生意

去到最後一刻都係為左名利

唔關事啦 佢以前咪一樣成日屌黑警係極醜惡

以前睇達哥真係好開心 仲幻想過佢會一直開台聽到佢七老八十仲係到9up 每晚嘻嘻哈哈
去到之前佢有隻game轉簡體字 又有班人係chatroom逼佢表態 我都仲係撐佢 因為我知佢真係冇做錯
但去到六月四號佢兩個鐘裡面竟然隻字不提 我已經好心淡 再去到呢幾日 我覺得呢條友已經幫唔落去
我相信我冇資格去定義佢係咪已經失去左自我，或佢既本質、初心
但事實好明顯見到佢由好趨向壞 睇完琴日條片 真係覺得佢已經自信到走火入魔
「而家肯認衰仔仲有得救」呢句佢自己成日講 希望佢有一日真係做到

我相信好多兄弟都已經死心
由6月屌到就黎8月
都屌唔醒佢
睇得出金錢利益對佢真係幾重要

咁呢樣係佢自己on9啦
有邊個兄弟唔知
平時講左手交右手都係9up姐

Fifa自我審查已經收皮啦，雨運嗰時仲可以𣈱言，而家一句反送中都唔敢講

玩完

本身六月至八月我都冇出聲鬧，畢竟每個人都有唔同選擇，本身都撐佢，係即至尋日睇完條片真係笑了

今次真係做得好肉酸
仲要拍埋片話自己去買禮物

原來由6月開始每行一步都錯既唔止林鄭，仲有達哥

達哥其實係林鄭個仔

又係佢自己講話使唔使每一樣野都出post交代......
咁以前做咩唔拍片約人送禮
有時呢啲真係諗唔明，其實69個日就咁喺IG出張黑圖已經搞掂

罷睇 死 我從來冇睇

建議大家去動漫節屌柒佢

支持你
我都對佢好失望

暗串大J迖狗憑咩？

有咁多時間圍佢不如去元朗幫拖算啦

人如其名
做你雙親仲慘話做隻狗嘅老豆老母

大j同伍大師都企到好前
以前有份屌佢地
迖狗比人屌兩句現哂形

支持 加油
我直頭唔想再會佢 係永別

仲有7.28
唔好唔記得上環手足

睇完條片
即係話俾你聽，i don't fucking care
繼續follow果d真兄弟比港豬都不如 DLGH

佢痴咗線鬼貪佢份禮物咩簡直係侮辱

同保皇黨一樣 要靠蛇齋餅糭拎支持

相信琴晚之後好多冇試過對佢口出惡言嘅真兄弟unsubscribe左佢

利申：琴晚睇完條片即un

但雨傘運動時?

我知作為KOL喺網絡上面一言一語
對自己嘅收入來源影響都好大
但係睇返黎鷹ig story就知
我諗佢喺現實可能都甚少談論反送中嘅事
如果唔係佢啲兄弟都唔會咁講野

係契弟既,就會明佢

達哥帶比我地真係好多回憶 全部都好難忘
你講個個讚達哥勁個單野係「達哥被邀上台灣某節目」係節目上被侮辱
大家因爲唔想達哥唔開心 個幾晚成個chatroom都盲讚佢勁 等佢開心下
其實一路以來 達哥起家 大部分既fan都係黎自於舊登連登
利伸：2012年開始睇

「我鍾意古龍的《流星‧蝴蝶‧劍》，流星、蝴蝶、劍，你覺得呢三樣嘢有咩共通點？就係佢哋唔郁時，就無咗個意義，流星要閃耀，劍要揮舞，蝴蝶要飛，你要生存，就係要活出你嘅意思。」

雖然同呢件事不能無太大直接關係，但當年對呢個採訪好深刻。入面有幾段都幾有意思，feel到佢好有heart想帶快樂比人。再見了真係唔想信佢變成咁，或者以前個image太成功啦。

真心一問
咁點解其他公眾人物唔表態無人搞
係咪因爲連登屌開大家就跟風向淨係屌佢
大家用反達哥咁既規模去搞埋表左態/無表態既人
特別更加出名既人
咁咪更加有用

我唔會講咩達哥以前靠敢言起家
但我只知道佢依一刻已經冇曬以前果種貼地，讓一眾兄弟淨係聽聲音都有共鳴嘅感覺。

你就繼續拍片賣慘吧

我唔會反佢，但亦都再沒有支持佢的理由

達哥 係同大家講我唔需要你哋呢班觀眾
走啦 唔撚好嘈

黎鷹段嘢睇到好心UP

達狗見到又要出多條片扮委屈加碼送多幾份蛇齋餅粽

真係唔捨得unfollow，真係太多回憶了
呢一刻只能夠講一句
So long, partner

你搞撚清楚先啦, 其他人關我地撚事咩, 好多都係佢D 兄弟
個班兄弟根本唔會睇大J, 乜乜77波子又屎個D ON9

係兄弟同達哥表達意思呀

你呢家拉埋其他人做乜鳩

錢無左可以搵返，但係人…
2013年開始睇，非常失望

當初睇達哥果陣佢都係大概得1K人睇，睇到佢上萬破紀錄果下真係好感動，但今次真係令人非常失望，曾經同佢同為中文系畢業自豪，依家真係不了

今年達哥仲去唔去動漫

姐係如果你最愛個歌手無啦啦場場咪嘴
D FANS 同佢講叫佢唔好咪嘴

有第2派FANS 仲話, 大把歌手都咪嘴你唔屌係要屌佢? 你係唔係引戰狗

大佬呀, 邊D 係打手邊D 搞事有眼睇啦

其多係你真FANS你點會唔知呀

哦 係咁既
但我睇落又唔似只係兄分表達意見咁簡單wo
btw唔洗咁激動，我問下姐

香港人真係孤鳩寒
默默支持 但一分一毫都無出過

依家負皮有三千個, 但unsubscribe今日先千五個, 大家一齊做野啦

原來係一直關注緊佢啲訂閱人數

達哥，依家認仲有得救

你睇清楚啦, 出簡體字個D 就係搞事

好多好多COMMENTS 千字文係真係痛心

佢無正面回應過, 第一個POST 就發茅屌鳩全部人

仲SPIN 落日日比人屌老母到

你知唔知達哥咁多年開台作風係成個賢人智者咁, 但今次佢做既野邊到賢, 邊到智

佢衰在 愈描愈黑

我都唔捨得unfollow
因為我相信以前既佢係真心既
以前既佢唔係為左名利去開台
而係為左帶歡樂比兄弟

唔通佢同你講為左搵食咩

桐生一馬：四驅契弟，以前嘅你為人帶嚟歡樂

其實主要係觀眾對佢既失望 有睇開達哥應該會知佢抽64水
14年雨革Sleeping dog拎住黃傘個段說話
每一樣野都令fans由衷感動 同 覺得自己無支持錯呢個人

接近4,5年之後 今日佢竟然不聞不問
而且仲經歷完「殘體game」風波 難免會有更多兄弟有不滿

到今日 我都覺得唔需要逼佢表態
但係而家件事已經唔係表態與否 係達哥已經痴左線 不停咁屌fans...

曾經好似你咁諗, 但尋日起不了...
佢段片做得真係好核突, 用禮物收買人心? 當人係乜
一律不接受反對意見, 盲目只聽人撐佢
佢港大中文系, 一直以嚟公關都好好, 做乜搞成咁
佢真係變哂

搵左佢阿哥做pr？

諗返起自backup佬單野 波台手足初一十五就開post屌下佢 話佢變左質
而家望轉頭 又好似真有其事...

所以話佢6月到而家都潛左咁耐，唔差在無視埋721inbox佢既人啦
但又抵唔住頸自己先撩起個火頭

講句唔理點都好，希望各位兄弟各位香港人撐住，加油好難咩
真係面就人地比架就自己丟

佢到噫家都未知自己衰乜

係 而家對佢至少唔反感
達狗

躝啦屌你老母死达狗

黎鷹呢句嘢邊度睇到？？

黎鷹IG Story…

BACKUP佬單嘢我完全唔覺達哥有錯
反而覺得佢處理得好好
波台班假膠就算啦, 唔係兄弟, 係私怨嚟
但今次...
佢真係錯到好離譜, 而且係一錯再錯, 成個人已經變哂質

睇嚟之前d人話迖狗真人好串同好小器係真 唔係9up

重點就係其他偽人
64 71 不嬲都唔發聲
佢就發開聲
但奶共之後64都唔夠膽講
成日chatroom 洗版64
佢扮睇唔到

畀返以前嘅達哥我哋呀

sorry 巴打
想問下幾時講，睇佢ig唔係好見

無嘢喇

唔否認有部份兄弟係真心想達哥好
但事實上同時亦有更多人不斷搞事，聊事鬥非
比人日屌夜屌既情況下
8年，8年以黎先爆發一次我覺我情有可原
如果呢位兄弟真係睇足咁多年
呢種搞事既風氣我相信你唔洗我多講都會明
送禮---> 左手交右手，不了
講好說話---> 偽善
8年以來咁樣講 好難怪佢心灰意冷

Okay you win..

人類可以為左私利而變到一個點
真係好撚恐怖 我係佢我就翻大陸算啦呢家
香港人唔歡迎佢

派禮物個下真係心諗想點呀!!!!!!!!

黎鷹個一句真係表達哂所有兄弟既情:
兄弟, 你搞乜撚野呀

睇到眼溼溼

無話個單野達哥佢有錯
係backup佬單野個時間之後 先開始有d波台假膠先走出黎

btw 今次真係幫唔落 天佑香港已經柒一次
早兩日怒屌大家個post都柒左7,8成 仲要搞埋個送禮 柒到救唔返

唔係死忠
不過間唔時會睇下佢打機
最感動真係sleeping dog
係敬佩
Eq高，冷靜同幽默我一直覺得佢可以好紅
真係覺得前排狂上電視係屌打所有明星
黃子華套戲知係爛片都睇全因為佢
果時真係好高興香港終於出到個靠自已打出黎既名人/星
果時覺得佢開演唱會我都會真係比錢睇

跟住見到佢做天貓廣告
感覺好奇怪，不過算啦搵食姐
Backup佬我到而家都無覺得佢有問題
64前都有睇佢打機
佢成日無端端好咬牙切齒
覺得佢好大壓力
但無辦法要打機keep人氣
你睇下而家d 19暗星都學佢
叫佢地食屎，達哥紅打機只佔2,3成
大j果d我到而家都覺得係騎牆派
佢唔做新聞就呢世唔會有新聞既人黎
唔會因為佢敢言就係自已人

到佢玩簡體game我都覺得無所謂
64果日佢完全無講過野，好奇怪
求其講下今晚維園有function都無
6月8真係乜都唔講
好野！佢當時休台我覺得係好事
等大家冷靜下，佢又休息下

到琴日佢出呢條片如果係講下呢個月佢發生乜事我都ok
唔洗講政治，講下佢生活都好
講真，佢段片我睇左個頭真係睇唔到落去
好柒，真係好柒。我自已睇睇下都唔好意思
我未必係真兄弟，被劃出去我都ok
我唔介意分道揚鑣。我從來無做過引戰狗

不過我真係好擔心佢情緒。我好驚佢自殺
我一直好希望大家唔好再對佢出惡言
始終佢真係無做過衰野

好耐之前已經明白達哥不會陪我一世，總有一日要分道揚鑣，但就估唔到係一個咁既結局

達已死，林狗可恥！

達哥冇變
只係一名典型香港仔！

同好多u tuber 一樣，開頭屌大陸，親網民，拿fans。但距今日成日利益者，距考慮既野多左，因為距唔係一日人，距有距團隊…合約…

比著你地都一撚樣，成日係高地睇人！

平時佢比人盲屌, 邊個唔撐佢

BACKUP佬單野邊個唔撐佢

今次件事佢講過乜野好說話
知唔知點解人地話佢偽善

你如果由仍人中4開始睇, 睇到呢家, 條友係入左魔, 係咁屌桐生一馬偽善

初頭打機唔係咁, 去到後期個個佢都屌偽善, 女角就有陰謀, 臭既
其實打機作風已經變變地

你唔係成日滿口仁義道德, 點會比人話返偽善轉頭

兄弟割席片

睇番沈旭輝，真係差幾皮。然後情況有d唔一樣

好耐好耐，無講過自己野
我唔係鍾意講自己既人，早已厭倦抽水，覺得好L煩
其實好唔適合網絡時代
我係點既人，同你通過演算法標題黨認識既沈旭暉點唔同，其實亦唔重要
重要既係，人長大後，真係需要交代既，只有長大前既自己
我知道呢幾日係香港既critical juncture
好多朋友叫我做D野
我實在無能力改變，如果話有，你都唔信
更何況我本來信念，在這年代，早已不合時宜
但知其不可為而為之，曾經係我既信念，20年前
作為香港人，此刻有兩點可做：
（1）盡力在週末可能出現悲劇前，用自己的身份、方法向林鄭施壓，令政府接受民間訴求，這是政府能挽救的最後機會
（2）承諾就算出現悲劇，即使政府已失效，也不會放棄香港，留下來繼續想辦法，以免社會陷入恐慌
我的影響因子有限，而時日無多，為了最快傳遞上述訊息，我接受了一個人訪
蘋果日報的個人訪問
人在江湖，有太多大家不明白的枷鎖，一時衝動做完，幾乎就後悔
但有時候，總要逆權一下
我已盡做
大家都請盡做，好嗎？

達哥你今次既處理手法同公關技巧真係錯到一個點
我知你有公司要顧唔可以隨便表態 但一早輕輕提下
支持下香港人係咪真係咁難呢？如果咁樣都令你歸邊冇錢冇job 既話 fine我地兄弟籌旗比你打返個江山又點話 講真我對你今次真係好失望 仲要屌埋d真心勸你既兄弟 開口屌老母達狗果d實係波台私怨撚 但真心勸你既都照歸類一齊屌 唉我都唔知點講好 總知作為7年兄弟我唔會unsub unfollow因爲我希望有一日會見返當初隨心所慾既達哥

利申：7年兄弟 中學睇到大學

抵啦

冇錯，個個u tuber都一樣！

對佢黎講而家嘅你只係引戰狗

講左手交右手個班分分鐘係而家班所謂真fans到
仲有 而家迖狗係將搞事班人嘅衰嘢賴埋落以前班真兄弟到 仲叫真兄弟做引戰狗

我由伏天開始睇
佢今日大大聲講好掛住以前
日日開台成班兄弟打機純粹既開心
但一直佢作風都有講政治 立場持平
先有咁多兄弟鐘意睇
覺得佢打機廢 又有啲時事可以聽下

依家多廣告 收入多 向錢看
自己變左就認啦 死撐
十足十河妖咁款
就算再開台都不了

完

我都想...
但由佢接受中資開始, 已經係錯嘅第一步
權力, 金錢令人腐敗, 真係冇講錯
曾經係賢人智者嘅佢, 而家都要向人民幣跪低
講真, 你可以唔公開表態, 但你仍然可以幫手做文宣, SEND投訴信
好似啲人寫封信投訴大公報, 何妖墳咁
唔敢自己POST咪透過其他兄弟POST囉
有做嘢嘅, 黎鷹一定唔會話鳩佢, 反而會幫佢護航
我曾經天真咁相信佢會偷偷地做文宣, 變哂裝去遊行
可惜...係我一廂情願, 以為達哥仲係達哥

由中5開始睇達哥
果陣日日放學衝返屋企食飯玩信長 然後一到9點半就一齊同朋友開msn吹水+睇達哥 每晚都好開心
去到中六 達哥陪伴左我好多個晚上 一路溫書操paper一路當佢係電台咁聽
DSE放榜前一晚心情好緊張 都係聽住達哥去鼓勵我地
畢業後開始有其他野忙 唔會晚晚追 不過一星期起碼都會睇2,3晚
去到畢業後岩岩出黎做野 記得果陣好辛苦 但每晚有2粒鐘睇達哥真係好開心 可以忘記到返工既不愉快
再之後就好少睇了 但見到而家變成咁
我雖然唔係一個忠實fans 但真係覺得好可惜

你話我地係假兄弟都算, 咁黎鷹呢D 呢? 佢會唔比你同我傷心?

黎鷹 kmdd 成龍 睇佢地fifa屌达狗係幾懷念

我都同意 由早兩日情緒爆煲篇屌人文我已經覺得佢癲癲地
加埋呢條片真係似逼到佢痴撚左

距你老母

記住喺動漫節嗰日我哋要達哥 屌爆到佢未上台就落堂 佢嗰日喺動漫節有活動做主持嘉賓

好

由day one佢同政府合作上位開始都知估到佢遲早奶共

上面仲撐佢8年黎第一次發脾氣個D

你覺得由高質兄弟留言到晚晚369洗版

邊一邊係死撐多, 邊一邊係痛心疾首呀

小心隻手，見你名，其實我都like avril, 你應該80，90後？

唔敢講自己係咩fans，但2012-2016 真係斷斷續續睇live，只要晚上係屋企都會開住，佢打fifa時當聽收音機都好。
好多謝你曾經帶咁多歡樂同笑料比我地，心情唔好果時睇完真係會開心番。

可惜，今日的你已非從前果個達哥，唔多唔少都有d心痛，再見。

支持達哥

今朝睇到頭十句已經屌爆兼即un

如果佢真係有成個studio要湊住都咁樣回應，班跟佢搵食嘅人真係多得佢唔少

巴打同我諗法一樣
以前佢打機講嘢高質好多
近幾年真係差...係咁人身攻擊角色...仲話導人向善?我老豆聽到佢講嘢都皺哂眉 搞到我要帶耳機睇

呢個人既面相相當狡詐

好心痛，睇咗6年，當佢係學習對象，佢嘅幽默，佢嘅急才，佢嘅EQ，真係當咗係我哥哥咁，亦係我喺外國時解悶解憂嘅良藥。

佢無錯。
係我睇錯咗人。

洗唔洗教你點做?
unfollow?

大家懺悔完就唔好再推有關依個人既post上熱門啦

咪撚再開post講佢
有乜撚野一兩個post咪得囉
阻撚住正經post上頂呀
我屌你樓主老母！

7大訴求，缺一不可
光復香港
時代革命

人地大大條水喉
仲洗開台衝人氣?

所以咪唔識做公關 好撚核突

點樣可以影相

！

屌你唔好講76TOYZ添，條傻仔之前都爆左公關災難啦，達狗完全係唔識公關架喎

錢真係咁重要？重要得過埋沒良知？提下件事支持下香港人會唔會令佢山窮水盡呀 Ok touchwood佢因爲咁而有難我地作為兄弟籌旗有乜所謂 撐佢既人數以千計 我唔信唔足以可以令佢東山再起

成班兄弟從來都唔係要求佢大大聲咁發聲
起碼64果d好似以前咁隱悔地講下
就算14年雨革佢都會講幾句
但今次係點?乜撚野都扮睇唔到

我覺得達哥唔會唔識公關，之前幾次公關災難，e.g. backup佬、翻版windows，都處理得好好，今次咁處理係因為佢依然覺得自己冇錯

咪撚再理佢啦,快d去推727 post

咁都唔肯醒

引戰狗fine

有邊個唔想搵多D錢
個個偽人都一樣嫁啦

Eason 學友 個個返大陸做concert
咪一撚樣奶共

goodbye old friend

（不需要你歸邊，當然你要歸邊也可以，只是不要謾駡別人的做法，只望帶出正能量，要鬧既我幫左你地先，係呀係呀我僞善）

屌你老母狗公味仲勁撚過催淚彈

原本未對佢絕望
但見到佢既反擊言論就知佢真心唔在意香港
佢真心認為只係有班搞事者想倒佢米 搞佢飯碗 搞事狗
再出埋條片送禮物 我屌你老味 再乜閪會 係唔撚會再見

其實我係想忠告佢，明知自己易上頭嘅就應該比返/搵pr處理，咁先係對佢自己嘅同事負責
而唔係自己為啖氣就屌曬全世界

同感

今時今日仲撐達狗嘅只係盲目嘅fans

絲打 妳好有型

你岩

好傷心
達哥正正代表左港共社會既自我審查，那怕係以前敢言既人。好多藝人都會咁，只係達哥多年青fans，加上佢轉太既時間撞正咁大獲既事先會咁多人反。
傷心唔係因為佢自我審查，而係仲有好一大班既兄弟覺得冇問題，大叫我剩係要娛樂。我唔知哩d係咪叫港豬，點解我地個社會會合理化個人自我審查，老一輩都算，原來後生一輩都係咁。難怪tvb不死，良心媒體愈來愈少。

癡線 勁大隻狗公

好耐無喺熱門post到見過大大隻狗公啦

又推咗上嚟熱門

冇撚理隻達哥啦好嗎

道不同 不相為謀

再講佢 模糊焦點

佢係點 大家已經睇清楚

由佢過去啦

唉 一世都唔會再睇到你玩last of us 2同 人中
無辦法再聽你把笑聲
好撚難受
多謝你呢幾年帶比過咁多位觀眾既時光
我好希望你有一日會諗番起 曾經有一班兄弟為你著想

唔扮又點呃到你 佢係謙謙君子

偏聽則暗
迖哥自取滅亡

你含撚啦柒頭
露撚咗底啦
藍絲扮兄弟

而家留低嘅fans先至係真正唔健康
盲目追崇 不分是非黑白

達啊
你口口聲聲話兄弟
兄弟真心批評你就唔接受
淨係聽覺得自己岩聽既
同港共政府有咩分別啊
好失敗

一向都覺得佢垃圾又樣衰
無睇過佢任何片

夢之繼承者既達哥...每當我失意既時候我都會搵返出嚟聽
點解會變成咁...好心酸 每一晚都要開住LIVE聽佢講野
突然間佢寧願執柒咗個台...嗰個有堅持既佢去咗邊

其實我地只係想睇到森美式既回應，

佢呢兩年己經開始係咁，
任何人批評佢，佢都發老脾，
我地梗係知道有人搞佢，
你睇佢cap出黎d圖，
除左有人刻意搞佢，有一部份兄弟係想勸佢，
但係最後全部清一色打做引戰狗，

奉勸各位，好來好去，
唔好去佢chatroom/Facebook/ig搞事，
唔好去佢動漫節踩台，
當係答謝佢咁多年風雨不改咁開台，既最後一份禮物

達你老母哥呀？

我由saint row 3開始睇...
再見了

係喎你唔講都唔記得破防呢個terms
唔怪得個語氣完全唔同晒

其實點解話佢冇表態?
612後佢有出post, 俾人屌太遲, 模稜兩可, 但好多kol都係嗰時先出嚟講野啦
之後自殺潮, 佢又有出post, 又俾人鬧正常都灰啦大佬, 做又鬧唔做又鬧

佢一開始直播係會講粗口 係出左名先唔講

睇左佢好耐 由老鼠個單野比個陣既haters 搞完一輪再接二連發生呢d 事。。佢真係會好大壓力 如果佢既朋友識佢既 希望你地關心下佢

Pish

咁樣叫做
求其出嚟UP幾句 真係多謝晒

佢依家嘅處理方法同林鄭何其相似

都係以為自己已經仆心仆命都比人屌，好撚委屈咁
比好說話我聽嘅就要大力煲獎

唔遲唔早，選係動漫節聽日開始之前出黎講野。
都係怕影響幾日動漫節的收入者。

原本預計帶埋咪入去同佢玩，佢一出聲就開口叫佢林慧華收皮，而家⋯
帶兩枝咪。

以前我會相信佢14年嘅時候係真心反對暴政。
經過琴日條片，我唔知我仲應唔應該相信。

612後個POST 係語帶雙關, 祝傷者早日康復(可以話示威者/警察)都得, 假設佢有金主都可以解釋話傷者=警察

自殺潮個POST, 佢第一句就話, 不論你鍾意我與否, 已經好反感, 好似好委屈咁比人逼佢POST呢段野

中大文科仔... 用字都可以咁唔小心, 中學生公關都好過佢

睇到想喊

絲打好高汁

可唔可以唔好再提呢個垃圾呀

+1，由佢請羅網開直播時睇

時間無多，得翻一日咋
幫手推翻機場集會行動post上熱門

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

達哥
假設你痛改前非 以加改仲有得救 可能仲有兄弟原諒你

我都係果時左右開始睇
但好早已經無再睇佢stream

個時年輕，青澀，有理想，有赤子之心，初出茅廬(社會)既達哥……

講正常人 一個唔肯接聽反對意見既人 已經冇野值得留戀 佢同林奠其實都差唔多

依家認仲有得救

問題出自於 - 偽善

佢成為左自己口中討厭既人

講到打機學到人生好多野
咁點解漸漸地自己就唔記得左

一係你一開波就咩都唔好講
剩打機
唔好講咩大道理

如果佢有勇氣聽下自己一落以黎咁多條片個d所謂做人既理論

慚唔慚愧？

愛兄弟定係愛黃金？
佢已經選擇左

真兄弟唔係拎黎掛係嘴邊
叫你一聲兄弟
但係大家提醒你既良知
你都唔理

嘔唔嘔心

所以係呢d大事大非面前
愈能夠幫助我地睇清楚身邊既假象

達哥你變咗啦

我由JTV batman開始睇佢，個時每晚得300幾人
我唔否認佢係變左，係事實，相信每一個人都感受到
但你地有無係佢立場諗下?

- 以前開台，每日得幾百人/千幾人
每日都有講有笑，你睇左咁耐你應該都記得個時達叔直情會記到某D人既username，大家交流/互動多好多
而家開台，少則幾千人，多測成萬人(人中個排)
人數相差100倍，講緊成100倍
本來單係人多已經好難兼顧所有人
當中既觀眾質素仲要愈發愈低質
chatroom日日嘈交，我諗你都唔會否認
每日有人不斷搞事，Backup佬件事到而呢一刻都有人話達叔食人血饅頭

- 8年前達叔先25/26歲，而家都成33/34
人生過左10年，經歷左更多野，心態轉變你覺得有問題?
你地10年前同而家心態完全100%無變過?
如果唔係既，我想問你地到底用緊幾高準則去看待達叔?

-仲有你地最中意講既奶共/R撈
R撈係事實，都係個句無得唔認
但奶共就真係諗唔明
想問生存係香港，有邊個可以100%完全同強國切割?
男神黃子華諷刺時弊，番強國開show
周澗發民間特首，拍賭城風雲強國戲
以上既人你地唔反，唔每日，每日10個post咁反?
我真係諗唔到，有你不如同我講，等我支持下

- 再者達叔唔係普通打工仔，佢假假地都係半個老闆
佢做既每一個決定影響既唔只佢一個
佢合夥人呢?佢同事呢?佢下屬呢?佢公司呢?
假切達叔其實想出聲既，但如果因為咁影響到其他人咁點?
其他人因為咁埋怨達叔，佢又好好受?
定係你地自己比人埋怨又好好受

我想講既係大家愈係係呢D時期就愈要理性思考
唔好無限上綱上線
由頭到尾達叔極其量都係無出聲，而無出聲個考量上面已經講得好清楚
而家你地屌佢個程度好似係佢支持成件事咁
我真係諗唔明

無意同達叔洗白
但我都係呢句，達叔唔係聖人
而人，總會犯錯
尋晚條片我見到既係佢心灰意冷，同支持佢既人作最後道別
咁樣可以比人講成咩"無人氣出黎講幾句" "就動漫節先出黎做下樣"

最後個句
革命成功從來都係爭取其他人支持
而唔係不斷打壓意見唔完全一樣既人

究竟我哋捧紅咗個咩人

佢完完全全係一個賤人

只可以講 幾真係可以完全改變一個人
唔想相信以前一個戴帽個陣開台安慰我嘅人 今日會變成咁

曾經既兄弟黎架
或者佢冇當過大家係兄弟

懷疑我怪錯鳩硬

2014sleeping dog聲稱永遠企雞蛋果邊既達哥有一隻腳跨左落高牆

張相個Angle點樣影？

Push

旁邊者清，佢依家已經唔記得陪咗佢咁耐嘅fans

利申：由hitman黑水公園開始睇，個時就開始晚晚追

錢對佢真係好重要

唔排除可能有小部分 借機搞達哥 係引戰狗
但大部分兄弟 都係愛之深恨之切 都是真心喜歡同關注你 希望你導人向善 所以直接屌你

之前日日睇佢直播打機
岩岩都unfollow左佢

樓豬好波

我係由gta v 開始睇
以前放假得閒成日都會睇返佢啲back up
一直都陪住我走好長日子
仲記得果陣watch dog 2直播撞到64 字眼揮春
佢仲專登zoom埋去恥笑

明白佢為咗生活 表唔表態都無所謂
但去到今時今日 警黑合作
比大J呼籲同行應該做正確既事
你先走黎爆晒粗咁話自己幾慘幾慘
話講啲咩係你自己既事
話你講啲咩都會比人轉移焦點 應該focus返政府到
但過咗一日仲要出埋條咁既片
你知唔知你令到幾多本身仲支持你既人失望

你鍾意點就點啦
反正你自己已經放棄咗自己
珍重

光復香港 時代革命

生於亂世有種責任

五大訴求缺一不可

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

好多兄弟話佢係想今次導返佢向善

自己睇佢IG STORY就知
比起觀眾, 佢識達哥更耐, 更心痛

有部分波台狗明係假膠搞事就唔好提
對佢心痛係因為對佢有希望
會聽到自己想聽到既野
但聽唔到不但只...

自己直播成日借d意提下達哥既不是 講野單單打打等人估估下
而家見人出事 仲留言落井下石 人品有問題到咁
班連衛兵仲覺得係達哥有問題先同黎鷹翻面

我都係sleeping dog睇
佢係兄弟面前樹立左咩形象
正正係大家對佢既期望
除左有堆真係盲狙
好多都真係失望😞

睇親黎鷹IG，都見到佢同達哥、郭大俠、KMDD合照

佢心灰意冷，同支持佢既人作最後道別

其實呢咁嘅時勢
相信10個有9個兄弟都係為最近發生嘅事奮鬥緊
當中死咗嘅咁多個義士中 相信一定有一兩個睇達哥
好多人視達哥為失意時嘅精神之柱
喺外國讀U嘅寂寞
失戀冇人理
但係風頭火勢竟然唔作一個好明確嘅支持
啲post好似牆頭草兩邊走咁

你同中資/政府簽合約
要賠錢 十幾廿萬相信大家可以籌俾你
你之後開台要訂閱月費100蚊
開埋donation都冇問題
我相信日日睇嗰5000個兄弟一定會畀
反正你EA又有Sponsor
做多十年八年KOL絕對冇問題
月入十幾廿萬都絕對唔難
你真正嘅客源係反送中嗰班
依家班真正嘅米飯班主走晒
仲支持你嘅人我相信消費力一定唔高

點解要行到呢步

諗住佢斷新片係認錯，點知...

其實睇達哥啲fans護航手法就搞笑
拎大J，伍公子比就話達哥有成間公司要養，呢啲垃圾kol生意都唔多個出聲緊係唔肉赤
講人地總商會班大媽沙都出聲，又話達哥未穩定，邊有得咁霸氣
屌，咁拎中間少少，杜汶澤100毛呢啲做本土市場嘅公司比，人地夠養得起一班人，但班盲粉就縮入老母個閪
根本達哥做乜都有道理

思貝同達哥一樣撐警

佢真係認錯既話，佢收100月費我都照比

癲

笑咗，做乜要有悔意，
佢唔出聲真係咁錯，
錯到要跪地求饒咩？

再見了

得啦得啦 前日未出片都拗到幾句
出埋片風向一面倒啦,收皮啦引戰狗

JTV年代開始睇，再見了

唔好做無謂野

我就unfollow咗喇 你地呢

係呀所以佢咪俾人屌偽善騎牆囉
到依家出片都係呢個態度呀
撐就兄弟唔撐就契弟
黎鷹都係佢口中既引戰狗咋

Sorry,我黃絲，但我仲撐佢，
因為我唔覺得逼人表態好撚啱，
我撐佢係因為睇佢我開心，
我黃絲係因為政府同送中條例on 9,
兩件事毫無關連。
成人唔需要KOL表態畀信心你先知有乞right thing to do 吧？

睇完尋晚佢條片，即刻unfollow

Sleeping dog 開始睇 就算近幾年覺得佢回塘無睇 但都一直好尊敬達哥
因為覺得佢有文化，道德，義氣，急才 教識我好多野
估唔到一件咁黑白分明嘅事，你連一句聲都唔敢出去支持香港人 年輕人
我相信以前嘅你唔係扮出嚟，而依家嘅你只係被名利所迷，希望你回頭是岸
連自己嘅道德底線都守唔住 學咩人講守住條長坂橋？

我都係訓狗時期一直睇 之前仲一直不停睇番佢玩訓狗 GTA HITMAN
尋晚佢出完片之後 已經UNFOLLOW晒
懷念訓狗時期達哥 而家

佢話一開頭人少開心
其實開頭睇佢嗰班通常都係屌佢嗰班(我)

拍一條7分幾鐘片想攬返啲盲撐
蛇齋糭餅等班人自願留勁大段野撐佢
好撚失望

佢 YouTube 11:03 124378 訂閱

佢無錯 錯係錯反屌叫佢出聲既人
係好唔公平 但鬼叫你係公眾人物
今日如果有人狂屌黃子華唔出聲
黃子華如果因為各種因素 包括錢 而唔想表態 都一樣只能硬食
然後直到事件過去之後 再繼續出黎娛樂大家

仲係到講緊迫人表態呢個point
迖盲粉真係同佢一齊活係平衡世界

元朗周街打人單野已經唔係政見問題
係作為一個人
有冇良心知問題

不嬲屌鳩政府同黑警on9
同支持達叔無衝突
係你地無限上綱上線以為撐達叔就藍
唔通每次遊行都出又要講到明咁?

借個位 好文冇人幫手推
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

佢唔係冇出聲,佢出撚晒聲
612騎牆講啲模棱兩可既說話,乜撚嘢一直關注香港?
到722忍唔住出POST話一定要好似啲KOL咁做show,話自己推咗job又要同人講?
隔日即刻自打嘴巴做show出新片送禮,派禮俾死忠都係其次,佢仲要繼續消費香港叫人留言抽獎

大家對佢做過啲咩有目共睹, 連登仔逼佢表態係錯,佢一開始唔表態,到之後扮中立就係正確?
係呀,每個人都會成長都會變,咁條片仲撚好意思講初衷?

琴晚第一眼見到佢個story有d眼濕濕

Not 再會
別了達哥

支持大J 仲好啦
真心 respect佢

乜逼佢表態同佢出片有得分開講架咩，
成件事根本係一個延續，
係同一事件，butterfly effect咁，
一開頭大家夠只係反送中啦，
點解後面會加多咁多訴求，
因為其他訴求係反送中嘅延續，
咁你而家係咪唔講得反送中阿？

22號屌兄弟 冇錯?
或者講番成件事, 佢自己表達方式用錯

大J，笑波子咪比人屌足幾年，佢哋有無成個爛仔咁出黎屌鳩觀眾話人引戰狗啊？

仲有我之前屌佢個時都傻到以為佢仲企係我地呢邊，可能係有咩難言之隱先出唔到聲。

但而家睇，屌佢都費事，到頭來原來一切都只係為左錢。

咁以後佢有佢賺錢，我就以後都唔會再睇佢。

用錢建立嘅兄弟關係，可能真係得翻佢地而家班所謂 真兄弟 先會明。

翻你嘅完美世界啦

898送禮達

大J當年靠高登上位,之後割蓆,先至俾高登仔屌到上天
而家叫做同仇敵愾先至好似無事咁,其實當年都鬥屌架

係估唔到而家達哥行返呢條路啫

我都 un sub 咗佢。
都唔會出打機片。
轉行 主力做紅底工作。

如果佢屌兄弟係錯，咁啲兄弟屌佢逼佢表態又係唔係錯？
咁兄弟要唔要同佢講sorry?
我嘅角度係唔使囉，
因為大家都係發表自己意見，
語氣係差，但係都係溝通嘅一種，
你唔鍾意佢屌兄弟，你覺得佢又好鍾意畀人屌咩，
你可以話佢身在高位，
食得鹹魚抵得渴，
但係我覺得佢作為達哥前，都仲係一個人先囉，
佢有佢情緒，
你有unsubscribe, unfollow嘅權利，就係咁簡單。

原來我由JTV開始睇都只係一個唔明佢嘅假兄弟
Thank you and Goodbye 達哥

走撚開啦, 佢自己條片講初衷我就淨係講初衷
佢當初敢言,玩fifa 8964都會開玩笑回應
到雨革肯出聲, 導人向善
有好多觀眾都係俾佢呢樣特質吸引
水能載舟亦能覆舟啫

咁仲撐乜撚?你個理由站得住腳咩?
逼人表態唔撚啱,沉默就啱?逼完出嚟做中立就啱?
喺唔公平既情況,沉默同中立一樣都係助紂為虐
(先不論中立根本就唔撚係一個立場嚟,唔贊成亦唔反對都叫做立場?
就係冇立場先可以叫中立)
莫講話KOL,公民有責任參與政治,尤其係民主社會,冇足夠公民參與點成事? 係呀 民主係要公民表態架, 民主同自由係有矛盾架
不過呢個責任唔係法律責任,你可以揀唔出聲
你有你沉默既自由,我唔逼你出聲,但你唔值得我去尊重
點撚解你要逼我去尊重一個打壓香港既幫兇?

你係反政府反送中就更加唔撚應該支持呢班幫兇

達哥你都仲未知自己衰咩, 唔係話你唔出聲, 係以前嘅你會出聲呀, 仲好意思屌返人轉頭, 仲搞蛇齋餅粽

逼佢表態, 同覺得佢應該表態, 係兩回事
D兄弟拎住枝槍指住佢個頭要佢表態?
至於點解覺得佢應該表態, 上面都已經好多巴打講左, 我都廢事再講多次

真係由一開始睇過達哥既
就自然會知達哥變左幾多

（利申 開始睇個陣時得好少人 有時仲要係佢同艾倫子中間抉擇
到最後太多小學雞洗頻就冇再睇）

明明個陣既達哥話真係為左打機 唔係為錢
講d野仲係真男人

只可以講 每個人其實都有個價位
到左個個位 咪乜野人性靈魂都可以賣哂

屌 你有幾可見kol會自己分割班觀眾叫兄弟同引戰狗先?
撐就兄弟唔撐就契弟?
你覺得一開始就嗌晒引戰狗咁落閘
咁都叫溝通?

唔好唔記得佢64有喺chatroom timeout人
以前咁多小學雞都唔撚ban chatroom由人洗
咁都叫溝通呀?

佢屌兄弟? 佢仲當人係「兄弟」咩?好撚難聽

gta開始睇

500都照課
佢條路都未仆過
成8年除咗backup佬一直都順風順水
一嚟就咁大單
佢真係唔識處理

嘩，惡到呢，
我係反政府，我係反送中，
但係我鍾意達哥，撐達哥，
都畀人話到咁，
係咪有嘢唔啱你心意就要畀你哋批鬥。
逼人表態係我心目中的確係錯過沉默，
一個係逼人做人哋唔想做嘅事，
一個係行使佢嘅自由去不作為，
就好似你而家決定唔尊重佢，unsub, unfollow佢都係你自由，我有無得逼你唔可以阿？
你自問你出去反送中嘅心有無因為達哥嘅沉默改變過，
無嘅話，佢唔講嘢你覺得影響到啲乜。

你哋最錯係神化咗佢，佢只係一個普通streamer,kol,你想佢做反送中代言人就係期望過高，
人哋fulfill唔到你個expectation 就反人，屌人，
真係好啱咩？

推到黎鷹出黎開台 轉睇黎鷹算

我答你，我無見過，
但係我都無見過啲kol因為唔表態而畀人鬧到咁囉。

呢兩個月死左幾多個人呀，
有幾多前線手足，救護，記者比人打到周身傷晒，
一棍一棍向頭打埋去，
催淚彈，胡椒噴霧，布袋彈不計其數，
出黑社會無差別攻擊，大肚婆照打，

之後我叫你講兩句，好似攞你命咁，
「唔得架唔得架，會搵少好多架」
「我係唔鐘意講呀，呢個係我自由，請尊重」
你再諗下咁樣做人有冇問題

最慘係你睇著fb+佢chatroomm有成班人幫佢護航，你就知達哥只會係呢條路上愈走愈遠

大家一開始都無迫佢表態，工作上有野唔做得都明，點知就暗串做埋小動作，帶動盲粉指責班忠粉迫佢表態，呢d上一套下一套既人品先係令大家最嬲。
到自殺出黎講野，用字完全係一副「你地唔係想我出聲咩，我宜家咪出咯」既態度。
其實最令忠粉失望係，你成名期乜柒都講乜柒都屌，到左有大事啦，一句都唔講，even連錄音機式既野都無講過。

到最後仲要話所有忠言係引戰，話其他kol既敢言係做show同虛偽，其實最虛偽個個係您阿，達哥。

因為對其他人冇咁大期望

完！

佢自己開台都講到自己聖人咁架啦，日日屌人偽善者又係佢

我已經講撚咗,係迖狗喺條片講初衷先
既然佢提得初衷,我講返佢一開始有咩吸引人有咩問題?
佢依家呢樣敢言既特質冇撚咗,啲人唔撚再支持佢有咩問題?
矛盾位喺邊?

佢自己一開始其中一個賣點就喺到,一間賣麵既鋪頭突然冇麵賣你撚會好奇架?你會預計去麵鋪食飯架?
又係逼逼逼逼人表態 聽撚到厭
你自己問心,當初淨係逼人表態仲有至少一半人以上係撐緊迖狗
係佢612開啲中立騎牆post之後先開始有咁多觀眾反感

係呀 黎鷹嗰種都係逼佢表態既觀眾嚟

神化,我神你老母啊
食住嗰條水吸引觀眾,依家冇咪大家唔撚睇囉
批鬥? 將觀眾分做一批名為引戰狗唔批鬥呀

上面話齋
佢依家唔係唔表態喎
係講啲無稜兩可嘅嘢出嚟
想食兩家茶飯？？

依家就算唔講政治講佢為人都已經令人心寒啦
以前口口聲聲話打機唔係為錢
笑鳩其他直播主收fans錢
屌那星依家錢字行頭
畀人斷水喉就屌鳩以前啲兄弟係狗
反轉豬肚就係屎
雙面人

係囉，明明達哥都唔支持反送中，我地做咩要逼佢講話支持啊，你地好衰囉，我點都信達哥永遠都係企係百性個邊啊

最恐怖係條片23號拍
即係元朗恐怖襲擊完第二日仲諗緊idea同決定照拍

無錯，引戰狗果句真係令人反感

仲有送乜q禮物呀 on99

屌 淨係識放大逼人表態去反駁
完全唔撚講吓不作為既惡

quote撚埋俾你 快啲駁我點解沉默仲值得人支持啦好唔好

同感
敢言曾經係佢令人欣賞的地方
可惜嗰個正氣的達哥已經不存在了
祝佢之後飛黃騰達

想掙錢唔回應咪算
新嗰段片，唉

再見了达狗

屌你老味成個熱門都係一堆垃圾po
正正經經起個題冇人理 咪撚連登content farm化
唔好乜鳩都突發 做好分類得唔撚得呀

[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類

好傷心
由GTA開始... 我無野講
完

得啦，因為佢係達哥，所以做乜都錯，明嘅。
一開頭唔表態，錯
表態話關注，錯
表態叫人唔好自殺，錯
表態講元朗事件，同埋發脾氣，錯
表態感謝仲支持佢嘅人，錯
其實成件事你用好多角度睇嘅嘢就唔同，
佢講粗口哥到，我關注係佢好嬲元朗白衫人打人，
佢拍片，我覺得佢係表示多謝仲支持佢嘅人。
你哋睇到嘅就係佢發脾氣，鬧人引戰狗。

咁大j咪又係暗串達仔

果然搵共狗錢既思想都一樣， 搞個人崇拜，異見既聲音就直接無視

其他KOL係咪以前會講依家唔會講呀?
其他KOL係咪因為會講敢言呢個特質賣點吸引到一班觀眾呀?
其他KOL會唔會經常自稱君子,導人向善呀?
其他KOL會唔會話初衷唔係為賺錢而係同一班兄弟打機呀?

係囉,人會變,咁觀眾見到你變咗咪好奇
見你變差,咪唔睇囉

成撚日話觀眾對佢期望高
有冇諗吓係佢將自己形象就係set成咁?

舉例子又唔撚諗埋啲背景真係屌你老母

真心講，笑波子一路都有灌輸要留意政府d衰野俾小學雞聽

其實佢只係扮到攰唔想再扮落去咁解

仲有平行時空撚講緊表唔表態

宜家講緊佢自我審查、潛水變關注

你估真係突然多左咁多"波台狗"搞事同對達哥失望呀？
我就簡體字事件/表態事件都企達哥個邊，係佢去到612就出天佑香港post想食兩家茶禮，仲加句一直關注扮哂野，我日日都live睇佢台，佢係一次都無提過單野，明知自己個台有影響力，簡簡單單同發夢兄弟講句加油，講句支持就得啦，但佢無利用到，反而繼續沉默

祝達狗永遠係完美世界開開心心

依兩年睇佢 真係冇咁好笑
好形式化去做個節目 冇哂種歡樂
一早就覺得佢唔想再做直播

只可以講人會變 過去既達哥己經走左

我想講既係
過去你因為敢言聚集左一堆支持者
今日因為你不再敢言失去返依一堆支持者

係啊，從藍絲嘅角度睇，迖哥邊有做錯到

根本就係一連串公關災難

第一次：唔好輕生，要去到7月5日出黎講，果陣已經有四位烈士，就算唔喺梁烈士死後講，629盧烈士或者630鄔烈士果陣應該要出聲啦

第二次：俾人屌到著火
唔講政治，總可以講狗狗濫權掛
77旺角事件推記者，亂打無辜市民
713光復上水嚇到十幾歲細路跳橋
714沙田遊行入商場打市民
721元朗警黑合作、上環天橋開槍

中間大半個月可以講，結果過左第四次，722至出聲，而且著火既原因係俾人屌受壓忍唔住爆發，內容更係講錢多過講良知。大把兄弟射波、貼錢買防具，又出去發夢，唔係得達哥一個有犧牲，人地仲係搵命搏。被人屌佢抽水絕對理解。

講到自己推生意咁有良知，牙痛問題唔出聲講撚有人知既然出唔出聲自己都冇生意，點解仲唔出聲？

第三次：送禮屌人引戰狗
講真入面有幾多真係達哥haters？

結論：中間咁多機會俾佢出聲佢唔出聲，相比起連登屌開既大J，笑波子反而出哂黎。。政見唔講就算啦，但係惻隱之心問題唔出聲/遲出聲絕對係冚家鏟。屌鳩達哥隱昧良知、抽水一啲都唔過分

已經徹底鄙視佢

我覺得佢有導人向善喎，起碼叫人唔好霸凌人，叫人追夢，我覺得好啱。
但係你哋學唔到唔好網路霸凌人呢一點，咪覺得佢無導人向善過囉。
你覺得佢變咗，你要unsub, unfollow係你自由。
我覺得佢有變，但係我理解佢點解會變，係因為我都有重擔，好多時唔夠膽係公開平台出聲。
我一開始會答你，係因為我唔覺得佢需要有侮意，
同樣我都唔覺得你唔再繼續鍾意佢同尊重佢有任何錯。

盲粉唔撚面對事實
唔係因為佢係迖狗,而係佢之前係咁既人
表態話關注? 係咪指中立食兩家茶飯?<呢個行為正確架? 見風使舵係褒義詞嚟?
表態講元朗事件? 噢,發脾氣話係咪kol一定要做show? 佢尋日條片係咩?
表態感謝仲支持佢既人? 係咪順便將表態反佢既人標籤做引戰狗?

你咪撚玩啦 上面呢3件事用唔同角度睇會唔同? 我表態屌你老母呀, 我表態係咪啱呀? 表態就啱呀?
事實係 佢元朗表態既同時有發脾氣有暗串人做show而佢自打嘴巴
事實係 佢表態撐盲粉既同時標籤以往兄弟做引戰狗

屌你老母啲死盲粉咁都話可以唔同角度睇會有唔同
你呢啲係選擇性失明,唔係多角度觀察,唔同立場
含撚啦盲粉 冇撚屌錯你盲架

由佢開台頭幾日已經開始睇
記得果陣係JTV玩Fifa12
佢仲玩玩吓走咗去食飯掛咗個台喺度
去到今日見證住佢因名利已變質
當佢fb打篇文出來屌人果陣我真心呆咗
定還是我依家先見到佢真正果面

Ok,唔同你哋一齊憎達哥嘅都係藍絲，
畀人屈做藍絲真係on lun 9

其實你地仲嘈緊乜
6 4 開始 仲兄弟？
唔好再留言啦 我都係最後一個留言提及到呢位兄弟 再見

721之後都係發爛炸
你睇番段野都係好中立無表過態叫政府警察做野
但係就spin撚到你班follow開嘅人搞事咁
如果只係引戰狗搞事點會有得unfollow

支持达狗！
真兄弟明就明

表態只要唔係你哋想佢表態嘅嘢，佢咪唔啱囉。
高登一言台嚟架咋嘛。

推
撚
夠
呢
啲
post
未
？

係呀 導人向善叫人做引戰狗呀 佢依家帶頭網絡批鬥呀
fifa成日吹噓自己不為五斗米折腰, 佢條腰依家對摺咁款啦

成撚日話初衷唔撚係為錢,然後你班撐迖粉就話
「咁佢又唔係免費開台,為錢有咩問題」,你覺唔覺自己撐迖同佢理念有矛盾呢?

所以呢 講到佢沉默唔出聲點解仲要撐嗰點未呀好悶呀

五
大
訴
求
沉
撚
晒

達哥呢獲野柒哂就係事實，聽左好多年都係咁話。

但我唔覺黎鷹有幾好兄弟，反而係似不斷踩多腳就真

以前會諗達哥最後一日直播時會點 咩感覺
係咪大家都會好唔捨得
從來冇諗過係咁完....

屌你老母你講到佢表態就真係淨係表態咁
佢事實係咪呀?
佢唔撚係囉,又要暗串又要標籤
你自己都有眼睇啦引戰狗
死撚開啦選擇性失明再先話人一言台
你自己揀唔去睇佢醜陋嗰一面話人一言台
盲粉真係冇講撚錯,屌你老母啲盲粉真係唔撚睇事實

又係你話多角度睇嘅，仲有我邊話佢藍絲，你急住出黎護犬做乜

係呀屌講吓達哥唔撚理反送中
屌人沉默

識得屌就會唔記得五大訴求啦

屌你老母,7月25啦仲五大訴求
拆智能燈柱呢
追究上環開36槍呢?
出面講緊七大訴求啦

講兩講就話撚多失焦咁,個撚個個腦容量好似你咁撚細咩死撚開啦煩鳩
出去連儂牆同啲真係唔撚知既人講啦 忍撚夠你班沉post撚

其實都唔怪得個班人 有D可能近一年先睇達哥就覺我佢無咩點變
但睇左好多年個D , 唔多唔少都感覺到有D唔同

大家成日屌chat room 小學雞
個時已經隱約發覺
其實對達哥黎講 不嬲都係以個班小學雞為主要service對象
年資長個批佢根本唔care

條片尋日出
即係佢係好早之前已經拍定片做定show準備交貨串鳩班兄弟
個立場係點大家都明啦
唔洗再理呢條友
唔再支持就係最好既做法，以後直接無視就夠

咁你肯講點解你反送中反政府
佢沉默唔出聲點解仲要撐嗰點未呀
好撚悶呀屌講撚咗三次啦死盲粉

睇字好唔好呀

其實達哥既心態同做法同大部分香港既中產一樣
唔同既係佢係一個公眾人物
如果發聲走出黎既代價係供緊樓供唔到落去 或者要破產 呢個代價相信無幾多人係願意
所以走出黎既大部分都係年青人
講真之前我都一路體諒達哥 代入佢既角色
但係由佢出片走出黎屌返我地轉頭
我就知佢已經係走火入魔 無得救
你唔出聲唔表態我明
你應該係預左俾人屌
但係你仲要屌返轉頭 真係好無恥

Show Blocked User - 田中圭

BLOCK 7條盲粉啦, 好撚煩

算啦，佢同迖生活係完美世界入面，講多都曬氣

真兄弟會話佢，恨鐵不成鋼

因為我覺得沉默唔出聲係行使緊佢固有嘅自由，
言論自由除咗你講嘢之外，
仲包括你可以選擇唔講嘢阿。
點解我反送中就係因為唔想變成中共咁，
逼人講啲人哋唔想講嘅嘢，
同埋當你講啲唔啱聽嘅嘢就滅你聲阿。

其實好明顯 以前fifa仲講咩六四坦克車
依家

其實大家唔洗同達粉嘈
達粉已經唔洗嬲
失望到已經唔特別care呢件事
正如達哥自己講 達朝已亡
That’s all

呢句啱

達狗終於唔洗戴住假面具同人稱兄道弟

已經由恨鐵不成鋼到心死
從來唔覺得佢係政治人物
但當森美都泣不成聲
睇翻佢
我寧願由一開始唔知有呢個人

成班引戰狗
我大达狗洗鬼你地撐咩
大班支那人科水比我
一早就唔想直播啦 等機會姐
終於可以正式收工

樓主加油

言論自由亦包括我睇唔過眼而屌柒你依d大是大非仲係選擇中立沉默,俾人屌兩句就用言論自由黎做擋箭牌既柒頭皮

如果你睇尋日佢條片, 係冇心寒同噁心既感覺, 唔該你睇多幾次
由一開波段字出哂, 暫停, 留意下佢D用字
再睇番佢講野既語氣, 鋪排, 先講乜野後講乜野
成件事好似佢撕開左自己既達哥既假面具
呢個先係真正既佢, 小器, 幼稚
一直係班粉絲太鍚佢, 鍚到佢101分, 佢先紅到去今日

所以我好支持你屌我架，
你有你自由架喎。
一啲都唔覺得你屌我有乜問題

source?

黃狗係返政府工

由尻佢啦
如果真係由以前睇達仔睇到而家既點會唔知佢成個live最好睇根本就係打fifa講新聞

剩係講點解一開頭提都唔撚提
有第一個人自殺當冇發生過已經好足夠了

屌你老母啦，比你屌撚完班盲粉又點撚樣？
又唔撚係針鳩你條冚家鏟，識得屌人就代撚表你條撚樣記得咩，死翻去达狗個濕鳩fb到屌鬼啦
你老母個腦咁撚大咪裝鳩埋晒啲垃圾，你呢類撚樣死全家就啱晒

真正傷心嘅係佢仲將所有有意見嘅人統稱做引戰狗，引一班後期觀眾集體去屌有意見嘅人
佢咁做真係非常唔似佢

我地有滅佢聲咩? 咩呀unfollow dislike會滅聲架?
屌 就係等你講言論自由
作為一個公民,佢享受緊佢應有既權利,但佢唔撚負佢應負既責任,法律上係冇錯,咁道德呢? 仲要係平時一個滿口仁義道德 導人向善既人?

係呀你有沉默既自由,我地都有出聲屌柒佢既自由,嗱 屌佢就唔等於中傷同詆譭佢,唔洗話我侵犯緊佢人權
成撚日講尊重尊重,人必自侮然後人侮之
佢以往作風嚟講,反而今時今日佢沉默呢個行為值得尊重?
佢用緊呢個權利而冇履行義務,毫無道德 可恥之徒你同我講尊重
不如你去出面叫人尊重班警犬,嚟個警民大和解啦

依家唔支持就俾佢標籤做引戰狗,同佢做既嘢有咩分別?
64 timeout觀眾係咪打壓呀 係唔撚係滅聲呀

哇屌 快點反駁我

一個係生死關頭鳩縮既人，仲有咩好追捧？
我以前真係好中意睇達哥啲片，係幾乎晚晚都開黎睇咁濟

預左留言會比人屌，但想同佢平反兩句。明白大家會失望但大家已經去到仇視既地步，係又奶共狗唔係又奶共狗，佢係唔係奶共睇開既人都心裡有數啦。

再來，大家屌佢鬧兄弟同出段廢片，我當時見到佢爆哂粗心裡都唔好受，形象同過往好唔同亦難以接受，不過大家失望同時有冇諗過你地講既野真係好傷害佢，睇左佢咁多年既觀眾一人一句狗又問候老母。佢係咪發下脾氣都唔得？定達哥平時真係做狗咁哄你地太耐，你地唔考慮佢感受？公平講句，咪淨將所有矛頭指向佢啦，搞成咁fans其實都有責任

駁唔到呀? 而家七大訴求仲講緊五大
邊啲人冇留言時事呀? 睇過迖狗入嚟講兩句都唔得呀?
我依家又唔撚係開多個post講 我喺度留言都唔撚得?
惡撚過共產黨,你要滅聲你就返去撐警啦屌

最後嗰行柒撚到,淨係得人身攻擊連point都冇
有你呢種同路人真係幫倒忙

得罪講句呀，達仔而家咁撚折墜呢
有一部份係果班盲撐撚完全駁唔到人地論點但死撐仲要話屌佢班fan想滅達仔聲所造成

本身件事可能冇咁大件事，達仔個形象可能唔會衰到好似而家咁架

但你班冇point但要死撐既撚樣搞撚到達仔都好似你班撚樣咁呀

上面條柒頭
依一刻仲撐佢仲會睇佢嘅咪係得返依d人
而佢就選擇仲依堆垃圾，仲要講埋d咩 撐佢先係真兄弟
我地依d睇咗佢咁多年，睇佢變成咁而心痛，想佢醒返嘅就係引戰狗

明哂啦，依個先係你真面目，你要戴住個面具咁多年，真係辛苦你啦
依家諗返比你叫咗咁多年兄弟，真係好撚嘔心

祝你同你嗰班明白你嘅“真兄弟”過得開心，賺多d錢！
再見

多謝佢出片提醒 要取消追蹤佢

咁你嘈乜柒言論自由,大家都係普通市民,冇話用權力要你就範,亦冇人限制你講野,只係你講野唔啱聽,唔合理,就抵俾人屌俾人杯,下下都拎言論自由出黎做擋箭牌

奶共達狗

佢有佢沉默既自由
我地都有罷睇既權利

我無諗過要反駁你，
都係哥句，我唔覺得你哋話佢有錯，呢個係你自由，
我都唔覺得佢屌你哋或者唔出聲有錯，呢個係佢自由
我亦唔覺得我支持佢有錯，呢個係我自由
從一開頭，我嘅點都係我唔覺得佢有錯，所以唔使係片到表達悔意。
仲有我想重申係，我支持佢唔代表我係藍絲。
畀人屈做藍絲好難受，但係我唔會因為我難受而反達哥。
你唔鍾意唔認同我block我話我盲粉，呢個亦係你自由。

想知達哥d frd點睇，黃狗kitspy成龍 郭大俠

揀點樣表態既係佢,到出片揀咩做法既都係佢
係得佢一個kol係咁既背景
咩所有矛頭指向佢? 佢以前觀眾=所有矛頭?
屌咪玩啦 係多數上連登既人同睇過佢既人都係呢個年齡群
你喺到睇先覺得所有矛頭指向佢咋嘛,你出返去呢個同溫層啲人自然對迖狗wfc
對事啦,佢唔講道理咁發脾氣咪俾人針住唔講道理既位嚟屌囉

絕對有，呢個就係我想講嘅點。

真心佢好似就快痴線
有D心酸
唉

唉搞到今時今日咁
達哥你自己冷靜啲檢討下啦
如果你無錯
會唔會咁多兄弟睇左咁多年都屌你？
唔通個個都引戰狗？
定你真係比身邊啲盲粉影響埋你呀？

啲人話你唔表態個陣 本來都幫口支持你
而家個社會到咗呢個地步 搞咩送禮物啫？
真係諗極都唔明
個朵臭曬仲會有job接咩 定係我太天真

張想點影？

冇諗過反駁
但唔覺得支持佢有錯？

人地打篇野出黎就係同你講你而家仲支持佢就係有錯呀
冇諗過反駁定反駁唔到呀

屌 駁唔到仲點反駁呀
佢錯到已經係非黑即白既地步都覺得佢冇問題
得啦盲粉你真係唔洗再講 我唔會話你藍絲
從頭到尾都係屌你盲粉啫
不願面對現實

先唔講對與錯
送禮拍片真係好柒
完全唔知想做咩鳩

我一開頭純粹係問點解佢要表達悔意，明明佢無錯咋喎。
係你哋覺得佢好錯，我先表達點解我唔覺得佢有錯。
點解我唔覺得佢好錯，就係因為佢有言論自由，
點解你哋話佢錯我唔明，所以我為佢出聲，因為我有自由。
點解你哋屌我我覺得啱因為你有自由。
大家都係討論件事，我由頭到尾無覺得你哋有錯，係你哋覺得撐達就係藍絲，我先覺得有問題咋嘛。

佢兄弟黎鷹都唔妥佢
我算唔上啲咩真fans，但2015係佢轉捩點，睇得出佢開始傾向利益
大家睇達哥唔通真係為咗睇佢打機？佢2011-2014的真性情先係佢最大的本錢。

我唔unsubscribe佢係想睇佢之後仲點行落去 應該會仆街死

其實我想講，初初大家因為佢出咪把聲似劉以達而叫佢達哥，而佢本人自此亦用此名號行走遊戲界，Fifa亦以達明一派 （tat ming pair) 作隊名。

但以佢今時今日既作為，佢仲配得起呢個名號？

佢都係用返佢自己個名林慧韡吧啦

呢班失焦撚真係好煩 除左連登呢度 唔通我地係其他社交平台做緊野佢又知咩 我又屌達狗又推七大訴求唔得呀？

呢d同路人真係不要也罷

由頭到尾，我都無懷住要同你哋鬧交嘅態度去留言，你哋問我答，就係咁，
係你覺得我好想反駁你咋嘛。

係呢到反駁嚟反駁去，反達有用咩？
五大訴求達成咗未？

佢一出黎就自稱達哥架喇

仲支持佢就等於錯，
成件事無討論空間。

你哋真係唔啱你哋心意就係錯，同共產黨無分別

唔好再講達哥啦好嗎

咁我幫佢地更正
你同班藍絲一樣唔肯面對事實 ,同班藍絲一樣咁撚弱智
不過你立場係黃

件事既對錯已經去到咁撚分明
同你講自由,迖狗錯喺邊 係呀你有自由繼續覺得佢啱呀
我唔撚知幾時開始鼓吹一種不分是非咁要自由要自由
兩件事冇關連架 唔好將自由掛喺嘴邊,連是非黑白都唔識分好嗎?

首先，其實你覺得咩叫引戰狗？
的確佢因商業決定而沉默係可惜，
好多兄弟好似你咁心灰會留言，
但其他絕大多數都係毫無意義既辱罵同抹黑
例如連登既歌神譚詠倫同光明左使
Fb你都見有個Darren hui
你睇返最後2日直播，日日都比人瀑布式洗版，
如果你覺得果啲內容同你呢篇真情真意既文章係一樣，你的確可以歸納自己做引戰狗

最後，亦希望你諗下咁多年一個好好先生，
每晚飯都唔食努力開台既人，會痴左線咁出呢2個post,
佢受既壓力係幾咁大，

不過而家都好，連登將佢神化太多，好多人將自己期望放係佢身上，而忘記佢都只係一個要搵錢養家，要食飯，要休息既一個人,
而家大家都自由了

迖狗

再見了陳近南

唔係好早開始睇，但14年開始都斷斷續續咁有睇過直播，我冇野好講。。

真心睇咗好多年 幾年前返第一份工日日都好唔開心 最開心嗰刻就係睇佢開台 永遠記得你玩Forza俾兄弟公牛輪大米我笑得幾開心 而家真係要同你講再見 希望你之後一切順利

好，咁我同你講非黑即白嘅嘢，
元朗白衫人打人，錯
警察濫權，錯
官黑警勾結，錯
反中條例，錯
沉默，錯

遊行，啱
不分化不篤灰，啱
反送中，啱
反達，啱
反政府，啱
反tvb，啱

我除咗對沉默同埋反達同你哋持相反意見，已經同藍絲一樣弱智。
Ok, 明白

好，咁我同你講非黑即白嘅嘢，
元朗白衫人打人，錯
警察濫權，錯
官黑警勾結，錯
反送中條例，錯
沉默，錯

遊行，啱
不分化不篤灰，啱
反送中，啱
反達，啱
反政府，啱
反tvb，啱

我除咗對沉默同埋反達同你哋持相反意見，已經同藍絲一樣弱智。
Ok, 明白

達哥: 洗唔洗教埋你點UNFOLLOW 呀

原來你覺得因為商業因素而向支那低頭係應該既 即係因為錢就可埋沒良知 同班警犬為份糧打示威者個頭一樣？
佢要啲錢邊到黎 佢係利用班兄弟去搵錢 好聽就叫兄弟 唔好聽就叫生財工具 用完就掉

我無逼佢表態 但係佢一係就沉默到底 而唔係出句天佑香港拎光環

我呸 香港唔洗你祈禱天佑香港 做返你隻狗 搵你既錢

支持迖粉
迖粉ichiban

伍公子

同一件事垃圾toyz咪處理得好 雖然人地唔係主打香港 不過即刻死狗道歉

focus返件事度啦大佬

唔好再開POST講佢, 都唔知邊撚個黎

我係佢就長期潛水潛到件事完左再出黎講返堆感性說話啲人都無咁嬲

宜加? 所有野都太遲，仲要開壞個頭，一錯再錯，屌返觀眾轉頭話唔定知佢真面目係一件好導人向善宜加聽返真係覺得好嘔心

仲達哥 達閪呀

黎鷹真心大忠臣，不過忠言逆耳

同溫層，只係搵啲岩聽嘅人做兄弟，同林鄭無分別

犬哥身份認同一向都係中國人

道不同不相為謀

完全冇睇過佢既野亦永遠唔會睇

達狗連一句道歉都無
因為佢覺得自己無做錯

比達哥del咗？？？

仲睇到呀

樓主唔好太傷心
高登連登都曾經好多人係fans
大家都有同一個決定
達哥真係變左

標籤fans做引戰狗?
喺不公平不公義既情況保持沉默然後變中立?

呢兩樣野? 好心你舉啲例子舉好少少啦
屌冇撚腦

元朗白衫人係咩人啊?黑社會呀
遊行? 咩野遊行呀?撐警大遊行呀?
我真係屌你老母 講埋啲模稜兩可既例子
同迖狗騎牆有咩分別?

即係叫啲兄弟繼續支持佢 比佢繼續賺錢 其他個啲就係引戰狗

咁撚樣都好抽水你個人都好自卑

社會信用評分系統呢？八大訴求喇仆街，留意到時事未啊？
入黎係提返大家針對翻個重點都要比你條仆街屌，有撚滅你聲咩？你咁撚鐘意教人，去撐警教啦賴有point咁。
你覺得”沉post撚”幫到倒忙嘅，你咁幫得手繼續推其他post上黎

唔講咁多，靜等達哥回歸

你有冇人身攻擊其他人，問心啦道德撚

完咗件事，達狗咪又返上黎搵錢香港人要記住佢！收皮啦達狗

又想屈達哥刪post

屌 咪即係智能燈柱,無野拗搵嚟拗 八大真係笑撚死
你估大學呀?
走撚開啦,上面啲人都屌你呢種失焦撚呀
呢個post重點咪迖狗囉
走撚開啦
你依家阻人討論 搞到人反感呀
唔撚係幫倒忙呀?

好有私怨feel

有冇source

好多兄弟好似你咁心灰會留言，
但其他絕大多數都係毫無意義既辱罵同抹黑
例如連登既歌神譚詠倫同光明左使
Fb你都見有個Darren hui

學撚埋林奠分化和理非同勇武

新個條片？點樣串法 冇睇到亦唔想睇

讞狗

你覺得達哥有咩問題

好可惜，好想繼續支持佢

會唔會上次係油塘整親達哥2老

達狗不嬲有樣睇

女仔食煙 扣分

由13年睇到近二個月 幾年睇左夢之繼承者既佢當年睇到令我好深刻感觸 覺得佢係一個好有heart既人 前排佢比人話冇表態我都只係失望但理解佢都要搵食 但到前排佢屌哂所有批評佢既人 到琴日割蓆送禮片我只能講佢已經冇在當年既初心 唔再係同一個人 thx and gdbye

次次見到打爛唱片同燒卡依啲行為都好心疼
收藏左咁多年當係寶 到最後要親手毀滅
可以想像到一班支持者其實對偶像有幾心碎
你班仆街究竟對唔對得住你班支持者

有冇感覺呢個人已經完全唔係你之前認識嗰個？

我認同你
其實無人錯
呢個世界好多事根本唔係黑同白是同非咁簡單

佢選擇唔出聲講69 612係佢沉默嘅自由 我唔欣賞但理解
佢選擇事後出黎話一直關注係佢嘅言論自由 但我覺得呢個行為好核突
然後佢選擇擁抱啲唔怪責佢嘅人同兄弟割𥱊 都係佢嘅自由 同建制派嘅人一樣 只係立場唔同無話啱定錯

我只係灰心佢一路唔出聲
一出聲就連續兩日用發脾氣同暗屌嘅方式同兄弟割𥱊
呢個係佢嘅選擇
無話啱定錯
只有看客們嘅支持或反對
佢可以繼續送禮比仲支持佢嘅人圍爐取暖
但我恥與為伍
恕我唔會繼續同佢同行

利申：啱啱已unsubscribe 同 unfollow佢所有page同台

好L深情

班死忠到呢一刻都係話其他人係逼佢表態 呢樣真係on9冇得救

雖然對付達狗只係支線中嘅支線

但香港人一定要記得達狗有幾咁仆街，再見達狗

身為公眾人物 唔表態=對政府嘅加持 將自身嘅利益送俾極權

中立不是立場
中立係唔贊成亦唔反對
中立係冇立場
佢講模稜兩可既說話係騎牆,唔係立場

同意
以自己為例 我身邊都重有幾位朋友對成件事係不聞不問嘅冷感港豬or坐係屋企屌兩句政府笑完就算嘅港豬
我唔想冇左幾位兄弟嘅同時亦忍受唔到呢班冇左良知同公義嘅人 心情真係好撚予盾 相信唔少巴打都身同感受

利申：2012年睇到而家，星期一之後unfollow 晒所有平台

屌你老味你做過乜野捧撚紅左佢咁巴閉？

達粉算鳩數啦 應該得番10後先做死忠

唔係要迫佢支持或反對
但佢連提下講下都冇
同以往有所落差
如果佢有提下件事
講下都唔會搞成咁...

証明左你同事講既野係岩 佢係騎呢怪 下次你要帶眼識人 睇真d先好反駁其他人

不如算啦
放過佢=放過自己

lm

屌盲撐班友係咪無睇達狗點解釋IG嚴留言呀

達狗話！驚有人留惡意言論！令佢個無叫唔好自殺既post變宣傳自殺

屌佢on99咁樣講姐係信唔過班兄弟

我唔知佢咩立場
佢從來無講過
而佢係咩立場我曾經想知但而家唔洗講啦我無興趣再知

而我提嘅立場係佢對兄弟嘅立場
呢個我知道因爲佢開哂聲屌大家逼害佢

我覺得佢話自己工作關係唔方便講太多係最好
而家為鬥氣多
當然啦，由backup佬件事狙擊到佢而家既hater都好大責任
收左台仲一日開4-5個post鬧佢根本不成比例

唔係我，係所有每一日準時930出現嘅兄弟
一日無兄弟嘅出現佢一日紅唔到
好似佢今時今日唔再開台，係因為無咗班兄弟

戲子無情，只怪大家太多幻想

屌，對佢好撚失望

佢唔開台，係因為唔講得新聞，
我估佢以後會剷左新聞，轉live打機，
Cut返落一個鐘直播，
或者專心做YouTuber

人地開台你去睇叫捧紅，講笑咩
反還反講呢d說話真係肉撚酸

分分鐘唔開

絲打i love u

唔係觀眾比人氣佢 咁係咩捧紅佢?on9達粉

達狗正仆街

應該唔會唔開既，佢要keep住做live出片去養人氣，
佢無人氣，其他所有野都推唔郁，

其實，撐達哥堆人唔洗咁灰喎，
佢唔會死，香港做打機content都仲係佢最好，
你覺得佢會因些搵唔到食咩，
係我地呢班對佢失望既兄弟被人掃走，
你知唔知點解佢段片要貼個人數出黎，
唔係想話比人知，佢了解到個人數有跌，
係想話你呢班仆街係得500人，快撚d扯，
佢仲有12萬做底

2012年follower留名
經過今次 睇通哂達狗呢個人
以前未紅就係咁兄弟前兄弟後敢發言
紅左之後就咩鳩都唔理 小學雞入侵
宜家仲癲撚到叫兄弟做引戰狗
屌你啦達狗
你好彩7月28有遊行我過唔到黎屌你
但係每一次你有show我又得閒
我實過黎屌鳩你

再會？
過住嘅達哥已經不復存在
永別，達哥

絲打加油

點都諗唔到會話曾經嘅兄弟係引戰狗...
睇到佢嘅所作所為
已經分唔出呢個係佢本來偽裝下嘅真面目 抑或
為左名利而變質做一個出賣良心嘅人
對佢好失望 好陌生

多謝佢直播曾經比左一段快樂嘅時光
不過 依家嘅佢
真的不了 以後唔會再睇

對唔住 好婆媽

所以大陸人嚟使錢都係香港人主人, 原來盲反支持呢d邏輯

咁你可唔可以答我一個online streamer係咩人捧紅佢 ?

我估會轉做拍片唔做live
好老實講呢半年我已經好少隻隻game都追嚟睇
一來d game唔好玩
二來覺得佢無以前咁享受打機

佢自己有本事吸引到你先會睇
唔好咁on9以為自己捧紅佢啦
佢播雪花你你又睇呀?

佢唔係話唔去咩

唔知講咩好已unsubscribe

有鬼

梗係而家反達班真兄弟啦，就如香港既繁榮係靠大陸佬既消費同東江水

啱啱上完達個fb食花生，佢啲回覆又on9又柒，仲話自己中文系，似小學未畢業，港大之恥。

啲友同佢仲不斷圍爐，話咩打機唔係講政治，佢仲未知自衰乜，條友係衰人格有問題、言行不一、鬼祟、小家小器偽善呀！

只感到共產黨真係好恐怖，用利益可以將一個正常人變到咁。

咁佢有本事都要人睇先得架 冇觀眾幫佢宣傳你估d人會突然知道達哥呢個人 ?

突然醒起，如果呢到有撐達哥既兄弟係粉坦，
若果語氣有咩冒犯，講聲唔好意思，
只係真係好失望

失望大過嬲

不表達都係種表態，怎去傳譯則是各人理解，在不清楚的情況下自然會產生期望落差，特別按過往表現來說，這個差有點大，兄弟們話佢，追問佢唔能夠說沒有原因，但一如大家所言，過去的就隨風吧，問一次不回應，問十次也是不回應，其實同林鄭政府一樣，誠然有句確是重點，對準政權最重要，香港人最後只能靠自己。

他出post目的則可以簡單分析一下，觀眾群入面有深藍、淺藍、中立、淺黃、深黃，偏黃的大約算是早年加入的，有留意近年來確是少了出聲，就是成名後多了中立，淺藍的加入，兩面的互吵其實非常嚴重，非一時三刻之事。一般觀眾羣嘈交都是主角出來調停平息，把責任轉移到自己身上，因而令兩派平息。但今次事件不同，他一開如不回應本是想保持平衡，距離，但當元朗一役發生了，他知道不能迴避，因為這是人禽之辨，不出聲就全部人都得失，這情況下，他必要考量最大利益，但已無兩存其美之法，他要選擇。
第一日的post是為第二日的片舖路。片一定是之前拍好，如何剪輯，如何安排則看他如何使用。第一post試水溫，他心內已選定好，還是不表態，反攻深黃（也就是屌他最狠的人），受害者身分、言論自由，同事指政府才是最重要關鍵，轉移目標以留中立和大部分淺黃淺藍，至若深藍，本身根本不多，且佢屌深黃自然就留到深藍。結果證明有效，不論仼何數字都無明顯下跌，我身邊有淺黃繼續支持，有中立有淺藍更是大聲加油。所以有第二日的片。
第二日的片更是他今次計劃本心，斬深黃，用咩手段用咩方法唔重要，留到其餘支持者便可以，更甚者亦可不再直播，了結當中爭執，避免之後再要選擇一次。
觀眾群分佈他比我們每一個一清楚，他選擇必然是要選最大一群，這個是在商言商，亦是他的選擇，我只能尊重。

但令人心寒失望的是到了這時刻，你身邊兄弟大都表態，黎鷹，kmdd ，muv1668，合作過的黎特等等都說了話，你卻還依然迴避。

Btw，其實fb好，YT好，他從來不是多sub的，少一兩個巴仙無大影響，大家不要覺會跌啲咩。實際他的影響力不在這個數字，而是他身邊一直有好多人替他傳出去。

Ps 很多人說甚麼甚麼不表態也沒人理，但實情是反觀香港YT，不論立場如何，其實都已表態
（簡字勿插）每個我人手查ig facebook
呢到入面七成都有表過，

而在這裏有名的

（自己查）

犬儒 由siren 開始睇。全unsub

迖狗動漫節個show唔係728
係7月29夜晚
得閒記得去支持

2011年follower留名
由佢扮劉以達打fifa開始一直支持
同意佢條片所講 個時係最開心最快樂
打迷你論壇 輸左feel到你個種想喊既失落
日日睇你ff劇情 同兄弟係chatroom互動
到今日
冇錯 個時係最開心最快樂 但你都已經變左
多謝你陪伴住我成長 尤其係我讀大學個陣既final year 無論幾難過 聽下你講野都好似會放鬆D
多謝你達哥, 永別

知道你最有智慧，最唔中立啦，你嘅觀點永遠都啱，你用字永遠最準確，只有同你同歡點先係真黃絲，否則都係中立狗、藍絲同弱智。
了解啦

成個post唯一笑料 仲要係p牌

同時留埋俾彈出彈入既撚樣（toyz ,伍乞兒,熊仔頭,rosema)

人會變
情會厭
從沒什麼保險

打落水狗😂

大J 伍公仔終於等到呢日
以前日日俾達哥班馬屌
現在緊係煮重米

然後 聽日就去含港共撚

雪雪雪！好味！

講撚錯? 用遊行示威呢啲做例子根本on9
唔同主場既遊行示威就係兩件事嚟啦,你遊行可以包晒所以立場既遊行?
我就單單獨獨舉迖狗做過咩既例子,你呢?

「標籤fans做引戰狗?
喺不公平不公義既情況保持沉默然後變中立?」
有邊撚個位可以係錯呀? 答我啦屌?

你以為依家自己標籤自己就有用? 駁咁撚耐都冇正面回應過我既point
迖狗盲粉質素

我愛達哥！我愛達.......哥
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

伍公子有彈出彈入? 識佢既人都知佢一直反共, 成日串中國
呢兩個月都企得好前

算啦，過去由得佢過去。
Avril 好過佢100倍

做乜鳩

彈出彈入左啦

fuck check佢聽日，後日做乜先啦

真係反既，做咩要去港共，支企有份既陰樂節

以前都無留意伍公子，反而因爲達哥事件留意多左，死唔死睇伍公子啲片有時辭不達意，但明顯有心同有諗過度過，肯試新野，前衛過達哥。

反觀達最新回應話自己唔善長講肉麻嘢，但條友其實個台成日硬搞笑扮女人「邊位生日快樂呀！」肉麻到嘔好多片商業味濃兼無heart

佢出條片為乜，純屬話比人知佢人氣跌緊？竟然倒自己米

黎鷹=引戰狗

其實靜靜地唔搞咁多野就得，係要學政府

我係覺得可惜囉，睇左噤耐，個結局竟然係一個悲劇收場，Bad end，同以往支持自己既“兄弟”反目。

當初仲諗達哥會唔會有朝一日無左熱情，覺得攰而選擇唔再開台，世事難料，風水輪流轉，達哥已成為我既回憶。

變左狗公真慘有女友無諗過溝人

伍公子人地真係企係前排，唔係剩係表態

補多句，我堅like avril,有去佢演唱會，問係米80，90後，係有d 懷疑00後識唔識佢，因為病左好耐無出黎唱歌，呢一兩年先出番黎

城門失火 陰公豬囉～

死開啦,錢比一切重要

狗眼看人就係狗，我有女友

真係爭佢唔落 如果一直唔出聲仲好 而家又拍片又送禮都唔知佢想點

我淨係知佢為左錢 選擇唔表態
奶共？ 我淨係覺得佢貪錢 無骨氣

真正奶共咪個啲只有「一個中國」 偽人

心up

由最初佢仲未換咪得好少人已經開始睇，直到佢發癲鬧人，心情唔算好激動，不過係幾複雜

睇過下昨晚chatroom 討論 （早排已經unfollow 想講都無得講）同埋黎鷹既ig 佢連識咗十年既fd都唔肯講多半句心聲 只係拎fb做發泄
我估計佢應該之前接咗中資job要達到某d target 但6/9之後既事 令佢
發現已經做唔到 之後講乜都降唔到溫 可能又有d財務問題（應該有 唔係唔會咁大壓力 又唔係第一日有人屌佢）結果就爆咗呢兩日既事
btw 有人post過之前viu tv個睇相佬講中咗佢會出事 而家睇返真係有根據 送中呢單係偶然 但如果無呢單仲一樣有23條 燈柱監控 評分系統 呢幾樣 佢避得幾多次？

表唔表態根本唔重要
而係佢連提都唔想提/唔敢提
依種自我審查做得太過分

個個都明 只要佢表態就一定會得罪人
所以我由始至終都唔希望佢表態
一來怕佢得罪人
二來怕真係有大事發生就會有人入佢數

作為公眾人物 要非黑即白表態 我都唔夠膽喇
但係講句 各位兄弟萬事小心 之類嘅野應該唔難
而佢選擇左潛水

由高登JTV陳近南開始睇
人係會變 但係係邊方面變呢?
睇左尋晚段片先知已經8年
但係我睇唔明段片想表達D乜
唉 真係唏噓

Unfollow

得啦，知你質素高啦。
如果只以自由角度嚟睇，我的確認為遊行示威係啱，無論乜立場。
純粹本人去嘅遊行係反送中遊行，唔係撐警遊行。

標籤fans做引戰狗，咁係因為你係認為自己就係佢口中講嘅引戰狗咪覺得被標籤，我唔係引戰狗，咪唔覺得被標籤囉。

保持沉默同中立其實係兩件事，
我去反送中，我去遊行，但係我都唔敢係公司高談闊論撐反送中，我保持沉默，但唔代表我中立。因為我要揾食，我唔夠你哋勇武，除咗呢樣嘢係我覺得要sorry之外，我唔覺得其他嘢有錯囉。

你咁鍾意質問我，覺得我答唔到，
講真，我係盲撐嘅點都答到，
說唔說服到你係另一回事，
就好似你講嘅每一個point都說服唔到我一樣。
你可以對佢失望，係你自由，
我繼續盲撐做佢fan係我自由。
唔同嘅係我無覺得你錯，而你覺得我錯。

sleeping dog 朋友介紹睇
好笑又有種兄弟手兄嘅親切感
但估唔到今次搞成咁 做錯晒
再見了 達哥

下同自卑有咩關係

好可惜送咗70,000view俾佢

咁咪你on9囉,遊行係一定指反送中遊行? 上面講到不清不楚逼人一刀切?
我就講個別例子,你呢? 我撚知你係去咩遊行?
無啲邏輯

我隨街對住人鬧on9,唔通冇人理我,我就唔係鬧緊人?
你係咪on9?

冇人想知你政治立場係點, 所以啲兄弟只係對佢以往肯表態到依家唔肯表態失望, 尤其件事已經係去到黑白分明既地步
噢,算啦 講撚咗幾百萬次你都唔撚會明

咪玩啦,你依家咪盲答緊囉
上面講自由中立你又答唔到
講話「標籤fans做引戰狗?,喺不公平不公義既情況保持沉默然後變中立?」呢兩件事係咪明確對錯,你就用on9 示威遊行例子嚟證明一件事可以分兩面睇
我分你老母兩邊咩? 你示威遊行係單止一件事咩? 示威係指邊一方示威,示威入面做咩又冇講
我好撚明確話佢標籤反對自己既人做引戰狗有冇錯你又唔撚答

扮訓既人唔會醒,你要醒你睇到自己啲負皮同其他人既評論就應該內自省也

不過你肯認盲撐就最好啦,證明咗今次今日仲撐迖狗既人都係唔講道理
仲學人講自由, 你有自由去做一件錯事
但唔撚代表你做錯事係正確
on9仔

真心回頭既話
我相信曾經失望離棄既兄弟都會肯原諒
但個可能性不大了...

咪係！咩達朝滅亡，唔知噏乜9
亡國仲有錢送禮？
如果佢真係一國之君，以為龜縮逃避唔做pr就等於懷柔政策，真係無嘢好講。佢不如話自己昏庸無道荒廢政事亡國仲合符事實。

不過條友唔會咁老實㗎啦

明，只有你哋反達嘅先係真理。
你哋先啱，
你哋容納唔到其他聲音，就算啦，我容納到。
另外，如果連登負皮同正皮代表到普世價值嘅話，
我相信女人係雞的確係志理名言。

我唔係覺得自己係佢口中講嘅引戰狗所以覺得被標籤，而係我覺得自己係佢fans(但不是盲撐)結果就被標籤做引戰狗。你究竟明唔明嫁?

我幫唔到佢define佢口中嘅引戰狗係乜，
但係我係youtube，facebook見到某啲fans話再會，好失望，多謝陪伴漫長歲月，此po樓主，我都唔覺得係引戰狗。係愛之深，責之切哥種。
我見到嘅引戰狗係一嚟就迖狗，食屎啦，一堆粗口講出嚟，但無其他point 嘅先係。
當然，我嘅definition同佢嘅可能根本唔一樣，
如果佢嘅definition同你哋理解哥種一樣，
係我錯。

屌 我要你講件事「標籤fans做引戰狗?,喺不公平不公義既情況保持沉默然後變中立?」 仲係啱定錯呀
兩條都係答yes/no呀 死盲撚
你係咁話係呀你地係真理呀你地啱撚晒有撚用呀? 唔講道理既係你呀柒頭

我淨係叫你睇正負皮咩?我大大隻字叫你睇埋評論,屌你老母你個盲閪唔撚睇字 成個怨婦咁關我撚事?

我容納聲音,都要個聲音冇錯丫? 你又駁唔撚到佢依家仲有咩論點咁值得撐 我點解要容納你? 啲人同我講打劫冇錯我又要擺入腦呀?
屌你都癡撚線, 打撚住自由尊重既旗號強逼要人接受意見既
從來都只有你

駁唔撚到你就唔撚好喺到以退為進咁話我地強詞奪理
你根本講唔撚到道理

屌你老母 你有冇其他point呀
一味淨係套頂帽落人度

「係丫你地啱撚晒呀 我最撚冇道理呀 連登冇自由呀容納唔到其他聲音呀」
仆街逼人聽埋你講on9野
邊撚個罷道?

講乜撚野definition啫,即係引戰狗呢個標籤係無錯架? 無啦啦形容人做狗係無錯架?
「標籤fans做引戰狗?」
呢個行為正確? yes/no?
「喺不公平不公義既情況保持沉默然後變中立?」
呢個行為正確? yes/no?

我屌你老母呢兩條問題你答撚咗5個回覆你都未撚答到呀?
你扮乜撚野講道理啫?
你扮乜撚野以理服人啫?
你連最簡單判斷對錯都唔撚識呀

係撚咁同我講尊重意見 接納聲音
我話共產黨萬歲林鄭冇錯呀
尊重丫, 接納丫?
癡撚線

達狗 去食屎

一句講哂，今個星期六喺元朗見到達哥，歸唔歸邊?

有留意就知理性鬧達哥嘅評論d盲撐撚係唔會覆
應該佢地都知駁唔到，某d死雞撐飯蓋嘅就好似依條友咁不停講自由自由，我夠知你有自由去做件錯事啦
你班盲撐撚連招呼都未必有同達哥打過啦
係度稱兄道弟
依家同達哥做咗好多年兄弟嘅黎鷹都屌柒達哥呀
好心你班盲撐撚反思下點解達哥會俾人屌啦，唔好當睇唔到，講人話啦唔該

唔好再理达狗
727，到時見！
集中係我地嘅目標！！
呢D人，唔洗再理！

成鳩人打撚住自由,尊重既旗號逼人接受佢地
尊重係雙向,尊重都要講你值唔值
有自由唔係大撚晒, 你有自由去做錯事但你唔會係正確

屌你老母講到你迖狗有自由做乜柒都冇錯咁
仆街 由頭到尾都冇人滅佢聲,冇人唔俾佢講野,冇人唔俾佢撐乜撐乜
佢揀得沉默 咁咪承受返揀沉默既結果囉,就係俾人屌
揀出嚟表態但又要騎牆 咁咪承受騎牆既結果囉,都係俾人屌

唔撚明喎
公民有責任發聲, 唔發聲本身就係道德上錯誤仲要接受佢既錯?
見風使舵講撚到係褒義咁

轉過頭話兄弟霸道唔撚講道理
邊班人唔講道理?

係佢個page到留左好多言
都只係比佢d「真兄弟」鬧我地剩係識批鬥
算啦 由佢班盲撐既fans同佢玩落去
不見 達

應該真係壓力過大癲撚咗
叫佢睇醫生吧啦

全民日日帶頭盔出街活動 有冇得諗？

謝謝詳細分析

我以為會有一個十年，但估唔到會咁樣結束

標籤fans做引戰狗?」
呢個行為正確? 不正確，但我無覺得佢有標籤fans做引戰狗。
「喺不公平不公義既情況保持沉默然後變中立?」
呢個行為正確? 無意見，我心目中公開支持不公正不公義嘅事先係不正確。

同埋幾撚時有逼你聽我講嘢，
你哋鬧達哥戈時，就話無逼佢發聲，
而家我發表意見，就話我逼你聽我講on9嘢，唔想聽咪block我囉。幾撚時有逼你。
雙重標準到。

共產黨萬歲，林鄭無錯同我支唔支持達哥係兩個level嘅事，你咁都可以拉埋嚟講。

地球係平，地球係圓嘅機會係零。

達狗驚你班連登仔有牙, 罷睇TVB都做唔到, 佢開返台你哋咪一樣繼續睇

最好咪睇 捧到佢上天 又踩到地底泥
希望佢重新黎過 變返JTV時期
unfollow嘅記得以後唔好睇 咪又嘈又洗人頻

你意思係指得佢啲fans係人?

抱歉,欺凌者定罪的話,旁觀者係幫兇 係客觀事實
放大到政治一樣
換句話講呢, 即係你嗰套有問題 唔洗再同我講你心目中點點點
你心目中嗰套錯撚咗

你打撚住自由旗號 成撚個潑婦咁重覆「明 你啱 你地先係真理」
係乜撚野意思 司馬昭之心啦 你自己唔撚接受就屈到人地逼你咁
用返喺你自己度啦

同女人講道理真係好撚麻煩

吓 你ON9架?
「共產黨萬歲，林鄭無錯」
立場就係撐/反林鄭
你立係就係撐/反迖

同樣係撐一個人物既做法,立場 唔拉得埋嚟講
係同你真係冇咩好講

......
你講乜撚嘢呀

上綱上線要屈埋unfollow既真fans做洗頻小學雞?

好可惜既係，對比起其他當紅streamer youtuber如大J伍公子果d，達哥擁有既深黃fans一定比其他kol有既多，結果佢決定斬左個班深黃

伍公子一定全部深黃，唔係黃都比佢屌走

睇完琴晚條片
即unfollow
條友冇得救

真心想屌佢老味

送份禮物

要到八月

Sor唔係好熟佢，之前淨係睇達哥

佢28號有個紅白對抗

達哥係完美世界等你

好掛住jtv時代 好多host百花齊放乜都敢講
成日要掙扎睇達哥侏儸定艾倫
估唔到一台獨大會變成咁

講你地先係真理，就潑婦，就逼你聽我講嘢，
你哋係咁話人錯撚曬，on9，弱智，無腦就好講道理。
雙重標準就雙重標準啦。
同埋，你同我呢一個女人講道理覺得好煩，
唔該你唔好延伸去其他女人到，
我麻煩係我嘅事，唔好一竹桿打一條船。
就好似我同你講嘢我覺得你癲嘅係你嘅事，
我唔會話男人都係癲嘅。

條片係柒到核爆

公關作用係零商業作用係零

果班fb盲粉，你送唔送禮，佢地都會口痕扮偉大係fb口頭上撐下達，鋤強扶弱扮型搏多like.

叫佢花時間真係聽達哥節目打機或者真金白銀付出買ps4啲產品真係啋你都有味。

果啲所謂fans得來容易失去亦容易，達哥竟然care果班人真係無腦之極。

有一直關注事件仲想點啊
洗唔洗企上最前

依家認錯仲有得救

唔撚通我同好撚多過女人講過道理又要話你聽咩
一竹桿打一條船
有研究證實咗女人比男人感性架啦
理性啲既人同感性啲吧人講道理話辛苦都唔撚得

以上都係你既留言
得啦一路講呢啲說話一定係認同對方啦
雙重標準同我講雙重標準

你已經駁到是非不分,連對錯係咩都搞唔清楚
「我心目中公開支持不公正不公義嘅事先係不正確。」
屌你講得呢句都已經冇再需要反駁
迖狗支持者真係笑話嚟

森美係cctvb同廣告 活動
咁多job佢都敢為社會發聲
甚至喊住開咪

達哥佢發表左啲乜？

原本覺得達哥同森美係同一類人
名校出身，滿肚墨水，緊貼時事
風趣幽默又不失君子風度

原來差十九幾丈遠

人大過咗,無咩必要睇人打機,
不過伍公子個市場only黃(所以市場好細),佢一變藍,基本仲衰過達哥,

動漫節佢仲去唔去

唔知佢仲記唔記得自己高登AC係陳近南而家佢已經完全唔配依個名

引戰狗請離開
引戰狗請離開
引戰狗請離開
引戰狗請離開
引戰狗請離開
引戰狗請離開

有認真睇fb留言就會發現屌人最多果班叫達粉

達哥有精神病好心就返青山啦
睇咗佢咁多年真係對佢好失望
出賣同佢出生入死既兄弟佢對唔對住自己

講得好，不過其實最尾果句可以慳返

黎緊六日一佢都有活動，諗唔明佢兩兄弟點解會揀依個時候撕開面具

要COOL住仲支持佢個班

以前嘅我
瞓醒起身化妝會聽達哥
做運動嗰陣又聽
返工又聽
又會分享佢啲片畀男朋友睇
再見了 達哥

利申:前女兄弟

仲有hitman 創咗最高人數直播記錄

估唔到達哥會變成咁

其實如果佢肯第一時間認衰仔我相信好多兄弟會原諒佢
可惜佢揀錯左

有冇手足反而可以講下騎呢怪有咩好睇

達哥你以家認錯仲黎得切

聽日元朗見！

同意呀

估唔到果位風水佬批遲幾年..原本宜傢已經應驗

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

[長文]人生最重要的選擇題

真心對達哥好失望 平時一休息 訓覺前 食飯都會聽你講下新聞同睇你打機 你越卡得勁就越好睇好似the last of us 咁 話比我聽要守住長板橋 不過香港搞成咁 竟然去避忌唔講64唔默哀 到依家仲有心情派禮物真係好噁心

咁巴

我會繼續支持達哥開台，巴打再會

八千幾隻引戰狗
好彩我达狗仲有十四億市場
怕你地咩
咪撚阻住我搵食

達哥，我真係估唔到你會咁樣樣同真兄弟反面

我好失望，我都係Sleeping dogs開始睇。我敬重你個時係重情有正義感，甚至覺得香港出到個咁樣ge人而覺得光榮。回頭一看我睇係我諗多左

後會無期，祝你可以走出走火入魔之路做返個人

派乜狗禮物呀傻西

關我撚事

借黎宣傳一下，各位手足728同樣重要，上環見

誰人明白DD同黎鷹心

推

食屎啦仆街達，屌兄弟

劉名

食屎啦 迖狗 今日大家都咁努力 佢做緊咩
你唔係好關心你剩低d支持者架咩
一句叫人今日小心既說話都冇 都唔夠膽講
你等收皮啦 仆街

唔知樓豬聽左你個名既新歌未

，

爆機契弟開始平反迖狗